 
AUDMAX Kft. 
1107 Budapest
Fogadó u. 3. 
tel: 06-1-4319005
fax: 06-1-4319006
www.audmax.hu
info@audmax.hu
Audio-Technica Professzionális Termékek - árlista 2018 május   
 
ATpro180502
http://eu.audio-technica.com?lang=hu
Termékkód Termékleírás Nettó listaár Bruttó listaár
Fejhallgatók
AT-ATHM20X Audio-Technica ATH-M20x, dinamikus zárt stúdiófejhallgató 12 520 Ft 15 900 Ft
AT-ATHM30X Audio-Technica ATH-M30x, dinamikus zárt stúdiófejhallgató 17 244 Ft 21 900 Ft
AT-ATHM40X Audio-Technica ATH-M40x, preciziós zárt stúdiófejhallgató 25 118 Ft 31 900 Ft
AT-ATHM50X Audio-Technica ATH-M50x, preciziós zárt stúdiófejhallgató, összecsukható, 3db lecsatolható kábellel 36 142 Ft 45 900 Ft
AT-ATHM50XRD Audio-Technica ATH-M50xRD, preciziós zárt stúdiófejhallgató, összecsukható, 3db lecsatolható kábellel, Limitált kiadás 41 654 Ft 52 900 Ft
AT-ATHM50XWH Audio-Technica ATH-M50xWH, preciziós zárt stúdiófejhallgató, összecsukható, 3db lecsatolható kábellel 36 929 Ft 46 900 Ft
AT-ATHE40 Audio-Technica E40, Professzionális monitor fülhallgató 25 906 Ft 32 900 Ft
AT-ATHE50 Audio-Technica E50, Professzionális monitor fülhallgató 51 890 Ft 65 900 Ft
AT-ATHE70 Audio-Technica E70, Professzionális monitor fülhallgató 102 283 Ft 129 900 Ft
AT-ATHM70X Audio-Technica ATH-M70x, preciziós zárt stúdiófejhallgató, 82 756 Ft 105 100 Ft
AT-ATHR70X Audio-Technica ATH-R70x, preciziós nyitott stúdiófejhallgató, 94 961 Ft 120 600 Ft
AT-ATHPRO500MK2RD Audio-Technica ATH-PRO500MK2, DJ fejhallgató, összecsukható, piros 47 165 Ft 59 900 Ft
AT-ATHPRO500MK2BK Audio-Technica ATH-PRO500MK2, DJ fejhallgató, összecsukható, fekete 47 165 Ft 59 900 Ft
AT-ATHPRO700MK2 Audio-Technica ATH-PRO700MK2, professzionális DJ fejhallgató, 53mm hangszóró, összecsukható, fekete 55 906 Ft 71 000 Ft
AT-ATHPRO5MK3BK Audio-Technica ATH-PRO5Mk3, professzionális monitor és DJ fejhallgató, fekete 26 614 Ft 33 800 Ft
AT-ATHPRO5MK3WH Audio-Technica ATH-PRO5Mk3, professzionális monitor és DJ fejhallgató, fehér 26 614 Ft 33 800 Ft
AT-ATHAVC200 Audio-Technica ATH-AVC200, Fejpántos zárt "Home Studio" fejhallgató 9 370 Ft 11 900 Ft
AT-ATHAVC500 Audio-Technica ATH-AVC500, Fejpántos zárt "Home Studio" fejhallgató 21 181 Ft 26 900 Ft
AT-ATHAVA400 Audio-Technica ATH-AVA400, Fejpántos nyitott "Home Studio" fejhallgató 21 181 Ft 26 900 Ft
Lemezjátszók
AT-LP120USBHC Audio-Technica AT-LP120USBHC, USB Direct-Drive Lemezjátszó, Ezüst, HS10 Headshell és AT95 hangszedő 70 787 Ft 89 900 Ft
AT-LP1240USB Audio-Technica AT-LP1240USB, USB Direct-Drive Lemezjátszó, Professzionális DJ 125 118 Ft 158 900 Ft
50 széria High-End stúdiómikrofonok
AT-AT5040 Audio-Technica AT5040, HI-END stúdiómikrofon 905 512 Ft 1 150 000 Ft
AT-AT5045 Audio-Technica AT5045, Kardioid Studió Mikrofon 456 693 Ft 580 000 Ft
AT-AT5045P Audio-Technica AT5045P, Nagymembrános kondenzátor High-End hangszermikrofon párban 834 646 Ft 1 060 000 Ft
AT-AT5047 Audio-Technica AT5047,Transformer-Coupled Cardioid Condenser Microphone 1 023 622 Ft 1 300 000 Ft
 40 széria precíziós stúdiómikrofonok
AT-AT4021 Audio-Technica AT4021, kismembrános kardioid kondenzátor stúdiómikrofon 102 283 Ft 129 900 Ft
AT-AT4022 Audio-Technica AT4022, kismembrános gömbkarakterisztikás kondenzátor stúdiómikrofon 114 094 Ft 144 900 Ft
AT-AT4033ASM Audio-Technica AT4033aSM, nagymembrános kardioid kondenzátor stúdiómikrofon AT8449 rugalmas tartóval 125 906 Ft 159 900 Ft
AT-AT4040 Audio-Technica AT4040SM, nagymembrános kardioid kondenzátor stúdiómikrofon AT8449 rugalmas tartóval 125 906 Ft 159 900 Ft
AT-AT4041 Audio-Technica AT4041, kismembrános kardioid kondenzátor stúdiómikrofon 86 535 Ft 109 900 Ft
AT-AT4047MP Audio-Technica AT4047MP, nagymembrános kondenzátor stúdiómikrofon, kapcsolható iránykarakterisztika, AT8449SV rugalmas tartóval
228 268 Ft 289 900 Ft
AT-AT4047SVSM Audio-Technica AT4047SVSM, nagymembrános kardioid kondenzátor stúdiómikrofon AT8449SV rugalmas tartóval 196 772 Ft 249 900 Ft
AT-AT4049B Audio-Technica AT4049b 147 953 Ft 187 900 Ft
AT-AT4049BELE Audio-Technica AT4049b-ELE, cserélhető mikrofonfej AT4900b-48 mikrofontesthez, gömkarakterisztika 62 913 Ft 79 900 Ft
AT-AT4050SC Audio-Technica AT4050SC, nagymembrános kondenzátor stúdiómikrofon, kapcsolható iránykarakterisztika, AT8430 csillapított kengyellel
216 457 Ft 274 900 Ft
AT-ATAT4050SM Audio-Technica AT4050SM, nagymembrános kondenzátor stúdiómikrofon, kapcsolható iránykarakterisztika, AT8449 rugalmas tartóval
200 709 Ft 254 900 Ft
AT-AT4050ST Audio-Technica AT4050ST, sztereó nagymembrános kondenzátor stúdiómikrofon AT8449 rugalmas tartóval 385 748 Ft 489 900 Ft
AT-AT4051B Audio-Technica AT4051b, moduláris kismembrános kardioid kondenzátor stúdiómikrofon 149 528 Ft 189 900 Ft
AT-AT4051BELE Audio-Technica AT4051b-ELE, cserélhető mikrofonfej AT4900b-48 mikrofontesthez, kardioid 62 913 Ft 79 900 Ft
AT-AT4053B Audio-Technica AT4053b, moduláris kismembrános hiperkardioid kondenzátor stúdiómikrofon 149 528 Ft 189 900 Ft
AT-AT4053BELE Audio-Technica AT4053b-ELE, cserélhető mikrofonfej AT4900b-48 mikrofontesthez, hiperkardioid 62 913 Ft 79 900 Ft
AT-AT4060A Audio-Technica AT4060a, csöves, nagymembrános kondenzátor stúdiómikrofon, AT8447 rugalmas tartóval 456 614 Ft 579 900 Ft
AT-AT4080 Audio-Technica AT4080, ribbon stúdiómikrofon, nyolcas karakterisztika, AT8449SV rugalmas tartóval 251 890 Ft 319 900 Ft
AT-AT4081 Audio-Technica AT4081, ribbon stúdiómikrofon, nyolcas karakterisztika, AT4071 izolációs kengyellel 177 087 Ft 224 900 Ft
AT-AT4900B48 Audio-Technica AT4900b-48, elektronika/mikrofontest 40-es szériához 94 409 Ft 119 900 Ft
20 széria stúdiómikrofonok
AT-AT2010 Audio-Technica AT2010, kondenzátor színpadi énekmikrofon 32 205 Ft 40 900 Ft
AT-AT2020 Audio-Technica AT2020, merőleges tengelyű, kardioid kondenzátor stúdiómikrofon 25 118 Ft 31 900 Ft
AT-AT2020USBPLUS Audio-Technica AT2020USB+, merőleges tengelyű, kardioid kondenzátor stúdiómikrofon, USB és fejhallgató kimenet 39 291 Ft 49 900 Ft
AT-AT2020USBI Audio-Technica AT2020USB-I, merőleges tengelyű, kardioid kondenzátor stúdiómikrofon, USB kimenettel 49 528 Ft 62 900 Ft
AT-AT2022 Audio-Technica AT2022, Sztereo Mikrofon X/Y 73 937 Ft 93 900 Ft
AT-AT2031 Audio-Technica AT2031, kismembrános kardioid kondenzátor stúdiómikrofon 35 354 Ft 44 900 Ft
AT-AT2035 Audio-Technica AT2035, nagymembrános kardioid kondenzátor stúdiómikrofon 51 102 Ft 64 900 Ft
AT-AT2050 Audio-Technica AT2050, nagymembrános kondenzátor stúdiómikrofon, kapcsolható iránykarakterisztika 78 661 Ft 99 900 Ft
  Artist Elite mikrofonok
AT-AE2300 Audio-Technica AE2300, Artist Elite dinamikus hangszermikrofon, kardioid 74 724 Ft 94 900 Ft
AT-AE2500 Audio-Technica AE2500, Artist Elite kétkapszulás hangszermikrofon, kardioid 184 961 Ft 234 900 Ft
AT-AE3000 Audio-Technica AE3000, Artist Elite professzionális nagymembrános kondenzátor hangszermikrofon, kardioid 78 661 Ft 99 900 Ft
AT-AE3300 Audio-Technica AE3300, Artist Elite professzionális nagymembrános kondenzátor énekmikrofon, kardioid 98 346 Ft 124 900 Ft
AT-AE4100 Audio-Technica AE4100, Artist Elite professzionális dinamikus énekmikrofon, kardioid 55 906 Ft 71 000 Ft
AT-AE5100 Audio-Technica AE5100, Artist Elite professzionális kondenzátor hangszermikrofon, kardioid 82 756 Ft 105 100 Ft
AT-AE5400 Audio-Technica AE5400, Artist Elite professzionális kondenzátor énekmikrofon, kardioid 118 031 Ft 149 900 Ft
AT-AE6100 Audio-Technica AE6100, Artist Elite professzionális dinamikus énekmikrofon, hiperkardioid 55 906 Ft 71 000 Ft
 Artist szériás mikrofonok
AT-ATM230 Audio-Technica ATM230, hangszermikrofon, dinamikus 41 654 Ft 52 900 Ft
AT-ATM230PK Audio-Technica ATM230PK, 3db hangszermikrofon, hiperkardioid 106 220 Ft 134 900 Ft
AT-ATM250 Audio-Technica ATM250, hiperkardioid dinamikus hangszer mikrofon 66 850 Ft 84 900 Ft
AT-ATM250DE Audio-Technica ATM250DE, kétkapszulás hangszermikrofon 107 795 Ft 136 900 Ft
AT-ATM450 Audio-Technica ATM450, kardioid kondenzátor hangszermikrofon 66 850 Ft 84 900 Ft
AT-ATM510 Audio-Technica ATM510, hiperkardioid dinamikus énekmikrofon 29 055 Ft 36 900 Ft
AT-ATM610A Audio-Technica ATM610a, hiperkardioid dinamikus énekmikrofon 36 378 Ft 46 200 Ft
AT-ATM650 Audio-Technica ATM650, hiperkardioid dinamikus hangszermikrofon 35 354 Ft 44 900 Ft
AT-ATM710 Audio-Technica ATM710, kardioid kondenzátor énekmikrofon 50 315 Ft 63 900 Ft
AT-ATM73A Audio-Technica ATM73a, miniatűr kardioid kondenzátor fejpántos mikrofon, elemes/fantomtáplált tápegységgel, XLR kimenettel 70 000 Ft 88 900 Ft
AT-ATM73CW Audio-Technica ATM73cW, miniatűr kardioid kondenzátor fejpántos mikrofon, Audio-Technica  HRS csatlakozóval UniPak zsebadókhoz
55 039 Ft 69 900 Ft
AT-ATM73AC Audio-Technica ATM73ac, miniatűr kardioid kondenzátor fejpántos mikrofon, szabad kábelvéggel 37 717 Ft 47 900 Ft
AT-ATM75 Audio-Technica ATM75, kardioid kondenzátor fejpántos mikrofon, elemes/fantomtáplált tápegységgel, XLR kimenettel 55 906 Ft 71 000 Ft
AT-ATM75CW Audio-Technica ATM75cW, kardioid kondenzátor fejpántos mikrofon, Audio-Technica  HRS csatlakozóval UniPak zsebadókhoz 29 843 Ft 37 900 Ft
* Változás és tévedés joga fenntartva
 
AUDMAX Kft. 
1107 Budapest
Fogadó u. 3. 
tel: 06-1-4319005
fax: 06-1-4319006
www.audmax.hu
info@audmax.hu
Audio-Technica Professzionális Termékek - árlista 2018 május   
 
ATpro180502
http://eu.audio-technica.com?lang=hu
AT-ATM75C Audio-Technica ATM75c, kardioid kondenzátor fejpántos mikrofon, szabad kábelvéggel 25 118 Ft 31 900 Ft
AT-ATM350U Audio-Technica ATM350U, kardioid kondenzátor hangszermikrofon univerzális csipesszel, normál gégenyakkal 98 346 Ft 124 900 Ft
AT-ATM350UL Audio-Technica ATM350UL, Kardioid kondenzátor hangszermikrofon univerzális csipesszel, hosszú gégenyakkal 100 709 Ft 127 900 Ft
AT-ATM350PL Audio-Technica ATM350PL, Kardioid kondenzátor hangszermikrofon mágneses zongora adapterrel, hosszú gégenyakkal 100 709 Ft 127 900 Ft
AT-ATM350W Audio-Technica ATM350W, Kardioid kondenzátor hangszermikrofon fafúvós adapterrel, normál gégenyakkal 103 858 Ft 131 900 Ft
AT-ATM350D Audio-Technica ATM350D, Kardioid kondenzátor hangszermikrofon dob adapterrel, normál gégenyakkal 103 858 Ft 131 900 Ft
AT-ATM350UCW Audio-Technica ATM350UcW, Kardioid kondenzátor hangszermikrofon vezetéknélküli használatra, univerzális csipesszel, normál 
gégenyakkal 70 000 Ft 88 900 Ft
AT-UEH Audio-Technica UE-H, UniPoint hiperkardioid cserélhető mikrofonfej, 100 fok nyitás 28 268 Ft 35 900 Ft
AT-UEO Audio-Technica UE-O, UniPoint gömbkarakterisztikás cserélhető mikrofonfej, 360 fok nyitás 28 268 Ft 35 900 Ft
AT-AT8490 Audio-Technica AT8490 Unimount - Gégenyak /ATM350 8 583 Ft 10 900 Ft
AT-AT8490L Audio-Technica AT8490L Unimount - Gégenyak (hosszú) /ATM350 10 945 Ft 13 900 Ft
AT-AT8491U Audio-Technica AT8491U Unimount - Univerzális csipesz /ATM350 14 094 Ft 17 900 Ft
AT-AT8491W Audio-Technica AT8491W Unimount - Fafúvós adapter /ATM350 18 819 Ft 23 900 Ft
AT-AT8491P Audio-Technica AT8491P Unimount - Mágneses zongora adapter /ATM350 16 457 Ft 20 900 Ft
AT-AT8491D Audio-Technica AT8491D Unimount - Dob adapter /ATM350 18 819 Ft 23 900 Ft
* Változás és tévedés joga fenntartva
 
AUDMAX Kft. 
1107 Budapest
Fogadó u. 3. 
tel: 06-1-4319005
fax: 06-1-4319006
www.audmax.hu
info@audmax.hu
Audio-Technica Professzionális Termékek - árlista 2018 május   
 
ATpro180502
http://eu.audio-technica.com?lang=hu
Pro szériás mikrofonok
AT-PRO24 Audio-Technica PRO24, XY sztereó kondenzátor mikrofon, 1.8m fix kábel 3.5mm-es jack csatlakozóval 31 496 Ft 40 000 Ft
AT-PRO24CMF Audio-Technica PRO24-CMF, XY sztereó kondenzátor mikrofon, bolyhos szélvédő, spirális kábel 3.5mm-es pipa jack csatlakozóval
39 291 Ft 49 900 Ft
AT-PRO25AX Audio-Technica PRO25ax, kardioid dinamikus hangszermikrofon basszus hangszerekhez 51 102 Ft 64 900 Ft
AT-PRO31 Audio-Technica PRO31, kardioid dinamikus énekmikrofon, kapcsolós, 4.5m XLR-XLR kábellel 19 606 Ft 24 900 Ft
AT-PRO31QTR Audio-Technica PRO31QTR, kardioid dinamikus énekmikrofon, kapcsolós, 4.5m XLR-jack kábellel 16 929 Ft 21 500 Ft
AT-PRO35 Audio-Technica PRO35, kardioid kondenzátor csíptetős hangszermikrofon 66 063 Ft 83 900 Ft
AT-PRO35CW Audio-Technica PRO35cW, kardioid kondenzátor csíptetős hangszermikrofon, Audio-Technica HRS csatlakozóval 34 882 Ft 44 300 Ft
AT-PRO37 Audio-Technica PRO37, kismembrános univerzális kardiid kondenzátor mikrofon 61 339 Ft 77 900 Ft
AT-PRO41 Audio-Technica PRO41, kardioid dinamikus énekmikrofon, kapcsolós, 4.5m XLR-XLR kábellel 19 055 Ft 24 200 Ft
AT-PRO61 Audio-Technica PRO61, hiperkardioid dinamikus prémium énekmikrofon, 4.5m XLR-XLR kábellel 25 354 Ft 32 200 Ft
AT-PRO70 Audio-Technica PRO70, kardioid kondenzátor klipsz mikrofon, elem/fantomtáplált tápegység XLR kimenettel, AT8444 hangszer adapterrel
43 228 Ft 54 900 Ft
AT-PRO8HEX Audio-Technica PRO8HEX, hiperkardioid dinamikus fejpántos mikrofon, XLR csatlakozóval 25 354 Ft 32 200 Ft
AT-PRO8HECW Audio-Technica PRO8HEcW, hiperkardioid dinamikus fejpántos mikrofon, Audio-Technica HRS csatlakozóval 27 480 Ft 34 900 Ft
AT-PRO9CW Audio-Technica PRO9cW, kardioid kondenzátor fejpántos mikrofon, Audio-Technica HRS csatlakozóval 16 929 Ft 21 500 Ft
Midnight Blues mikrofonok
AT-MB1K Audio-Technica MB1k, kardioid dinamikus ének/beszédmikrofon, kapcsolós 11 969 Ft 15 200 Ft
AT-MB2K Audio-Technica MB2k, kardioid dinamikus hangszermikrofon, kapcsolós 13 701 Ft 17 400 Ft
AT-MB3K Audio-Technica MB3k, kardioid dinamikus énekmikrofon, kapcsolós 15 591 Ft 19 800 Ft
AT-MB4K Audio-Technica MB4k, univerzális kardioid kondenzátor mikrofon, kapcsolós 31 496 Ft 40 000 Ft
MB Packs™ dobmikrofon szettek
AT-MBDK5 Audio-Technica MB/Dk5, 5-darabos dobmikrofon szett (4x MB5k, 4x AT8665, 1x MB6k), táskában 68 425 Ft 86 900 Ft
AT-MBDK7 Audio-Technica MB/Dk7, 7-darabos dobmikrofon szett (4x MB5k, 4x AT8665, 1x MB6k, 2x MB4k), táskában 125 906 Ft 159 900 Ft
 ATR szériás mikrofonok
AT-ATR3350 Audio-Technica ATR3350, kondenzátor klipsz mikrofon 8 819 Ft 11 200 Ft
AT-ATR3350IS Audio-Technica ATR3350iS, Miniatűr gallérmikrofon okostelefonhoz, gombelem táplálással, mini jack csatlakozással, 6m kábellel 10 945 Ft 13 900 Ft
AT-ATR4697 Audio-Technica ATR4697, határfelület mikrofon, 3.5mm jack csatlakozóval 8 819 Ft 11 200 Ft
AT-ATR6250 Audio-Technica ATR6250, sztereó kondenzátor mikrofon 15 118 Ft 19 200 Ft
AT-ATR6550 Audio-Technica ATR6550, kondenzátor puskamikrofon 25 354 Ft 32 200 Ft
AT-ONE series
AT-ATW11PF Audio-Technica ATW11PF, AT-ONE zsebadós vezetéknélküli készlet ATR35cW klipsz mikrofonnal 62 913 Ft 79 900 Ft
AT-ATW11F Audio-Technica ATW11F, AT-ONE zsebadós vezetéknélküli készlet 55 039 Ft 69 900 Ft
AT-ATW13F Audio-Technica ATW13F, AT-ONE kéziadós vezetéknélküli készlet 58 976 Ft 74 900 Ft
AT-ATWT1F Audio-Technica ATW-T1F, zsebadó AT-ONE vezetéknélküli készlethez 23 543 Ft 29 900 Ft
AT-ATWT3F Audio-Technica ATW-T3F, kéziadó AT-ONE vezetéknélküli készlethez 27 165 Ft 34 500 Ft
AT-ATWR1F Audio-Technica ATW-R1F, vevőegység AT-ONE vezetéknélküli készlethez 46 378 Ft 58 900 Ft
AT-AT8677 Audio-Technica AT8677, Dual Rack Mount Kit 4 724 Ft 6 000 Ft
Broadcast & Production mikrofonok
AT-AT8024 Audio-Technica AT8024, Stereo/Mono Camera Mount Condenser Microphone 58 976 Ft 74 900 Ft
AT-AT8015 Audio-Technica AT8015, kondenzátor puskamikrofon, 460 mm hossz 110 157 Ft 139 900 Ft
AT-AT8035 Audio-Technica AT8035, kondenzátor puskamikrofon, 369 mm hossz 102 283 Ft 129 900 Ft
AT-AT875R Audio-Technica AT875R, rövid kondenzátor puskamikrofon 47 165 Ft 59 900 Ft
AT-AT897 Audio-Technica AT897, puskamikrofon 70 787 Ft 89 900 Ft
AT-BP40 Audio-Technica BP40 nagymembrános dinamikus broadcast stúdió mikrofon 95 197 Ft 120 900 Ft
AT-BP4027 Audio-Technica BP4027, LONG STEREO SHOTGUN MIC 330 630 Ft 419 900 Ft
AT-BP4029 Audio-Technica BP4029, sztereo puskamikrofon 291 260 Ft 369 900 Ft
AT-BP4071 Audio-Technica BP4071, professzionális kondenzátor puskamikrofon 314 882 Ft 399 900 Ft
AT-BP4071L Audio-Technica BP4071L, professzionális kondenzátor puskamikrofon 354 252 Ft 449 900 Ft
AT-BP4073 Audio-Technica BP4073, professzionális kondenzátor puskamikrofon 275 512 Ft 349 900 Ft
Kitűző- és fejmikrofonok
AT-AT8464 Audio-Technica AT8464, kétfüles adapter BP892 mikrofonhoz FEKETE 11 969 Ft 15 200 Ft
AT-AT8464TH Audio-Technica AT8464-TH, kétfüles adapter BP892 mikrofonhoz 11 969 Ft 15 200 Ft
AT-BP892 Audio-Technica BP892, MicroSet gömbkarakterisztikás fejmikrofon vezetékes használata, AT8539 tápmodullal, fekete 125 906 Ft 159 900 Ft
AT-BP892TH Audio-Technica BP892-TH , MicroSet gömbkarakterisztikás fejmikrofon vezetékes használata, AT8539 tápmodullal, bézs 125 906 Ft 159 900 Ft
AT-BP892c Audio-Technica BP892c, MicroSet fejmikrofon csatlakozó és elektronika nélkül, fekete 86 535 Ft 109 900 Ft
AT-BP892c-TH Audio-Technica BP892c-TH, MicroSet fejmikrofon, bézs, szabad kábelvéggel 86 535 Ft 109 900 Ft
AT-BP892cL4 Audio-Technica BP892cL4, MicroSet gömbkarakterisztikás fejmikrofon vezetéknélküli használatra Sennheiser vezetéknélküli 
rendszerekhez Lemo csatlakozóval, fekete 110 157 Ft 139 900 Ft
AT-BP892cL4TH Audio-Technica BP892cL4-TH, MicroSet gömbkarakterisztikás fejmikrofon vezetéknélküli használatra Sennheiser vezetéknélküli 
rendszerekhez Lemo csatlakozóval, bézs 110 157 Ft 139 900 Ft
AT-BP892cLM3 Audio-Technica BP892cLM3, MicroSet gömbkarakterisztikás fejmikrofon vezetéknélküli használatra Sennheiser vezetéknélküli 
rendszerekhez 3.5mm-es jack csatlakozóval, fekete 102 283 Ft 129 900 Ft
AT-BP892cLM3TH Audio-Technica BP892cLM3-TH, MicroSet gömbkarakterisztikás fejmikrofon vezetéknélküli használatra Sennheiser vezetéknélküli 
rendszerekhez 3.5mm-es jack csatlakozóval, bézs 102 283 Ft 129 900 Ft
AT-BP892cM1 Audio-Technica BP892cM1, MicroSet gömbkarakterisztikás fejmikrofon vezetéknélküli használatra, szabad kábelvéggel, kizárólag 
Sennheiser vezetéknélküli rendszerekhez, fekete 94 409 Ft 119 900 Ft
AT-BP892cM1TH Audio-Technica BP892cM1-TH, MicroSet gömbkarakterisztikás fejmikrofon vezetéknélküli használatra, szabad kábelvéggel, kizárólag 
Sennheiser vezetéknélküli rendszerekhez, bézs 94 409 Ft 119 900 Ft
AT-BP892cT4 Audio-Technica BP892cT4, MicroSet gömbkarakterisztikás fejmikrofon vezetéknélküli használatra Shure vezetéknélküli rendszerekhez 
TA4F csatlakozóval, fekete 98 346 Ft 124 900 Ft
AT-BP892cT4TH Audio-Technica BP892cT4-TH, MicroSet gömbkarakterisztikás fejmikrofon vezetéknélküli használatra Shure vezetéknélküli rendszerekhez 
TA4F csatlakozóval, bézs 98 346 Ft 124 900 Ft
AT-BP892cW Audio-Technica BP892cW, MicroSet gömbkarakterisztikás fejmikrofon vezetéknélküli használatra Audio-Technica vezetéknélküli 
rendszerekhez HRS csatlakozóval, fekete 94 409 Ft 119 900 Ft
AT-BP892cWTH Audio-Technica BP892cW-TH, MicroSet gömbkarakterisztikás fejmikrofon vezetéknélküli használatra Audio-Technica vezetéknélküli 
rendszerekhez HRS csatlakozóval, bézs 94 409 Ft 119 900 Ft
AT-BP893 Audio-Technica BP893, MicroSet fejmikrofon rövid szárral, tápegység modullal, fekete 110 157 Ft 139 900 Ft
AT-BP893TH Audio-Technica BP893-TH, MicroSet fejmikrofon rövid szárral, tápegység modullal, bézs 110 157 Ft 139 900 Ft
AT-BP893C Audio-Technica BP893C, MicroSet fejmikrofon rövid szárral, szabad kábelvéggel, fekete 70 787 Ft 89 900 Ft
AT-BP893CTH Audio-Technica BP893C-TH, MicroSet fejmikrofon rövid szárral, szabad kábelvéggel, bézs 70 787 Ft 89 900 Ft
AT-BP893CL4 Audio-Technica BP893CL4, MicroSet fejmikrofon rövid szárral, vezetéknélküli használatra Sennheiser vezetéknélküli rendszerekhez Lemo 
csatlakozóval, fekete 94 409 Ft 119 900 Ft
AT-BP893CL4TH Audio-Technica BP893CL4-TH, MicroSet fejmikrofon rövid szárral, vezetéknélküli használatra Sennheiser vezetéknélküli rendszerekhez 
Lemo csatlakozóval, bézs 94 409 Ft 119 900 Ft
AT-BP893cLM3 Audio-Technica BP893cLM3, MicroSet fejmikrofon rövid szárral, vezetéknélküli használatra Sennheiser vezetéknélküli rendszerekhez 
3.5mm-es jack csatlakozóval, fekete 78 661 Ft 99 900 Ft
AT-BP893cLM3TH Audio-Technica BP893cLM3-TH, MicroSet fejmikrofon rövid szárral, vezetéknélküli használatra Sennheiser vezetéknélküli rendszerekhez 
3.5mm-es jack csatlakozóval, bézs 78 661 Ft 99 900 Ft
* Változás és tévedés joga fenntartva
 
AUDMAX Kft. 
1107 Budapest
Fogadó u. 3. 
tel: 06-1-4319005
fax: 06-1-4319006
www.audmax.hu
info@audmax.hu
Audio-Technica Professzionális Termékek - árlista 2018 május   
 
ATpro180502
http://eu.audio-technica.com?lang=hu
AT-BP893CT4 Audio-Technica BP893CT4, MicroSet fejmikrofon rövid szárral, vezetéknélküli használatra Shure vezetéknélküli rendszerekhez TA4F 
csatlakozóval, fekete 78 661 Ft 99 900 Ft
AT-BP893cT4TH Audio-Technica BP893cT4-TH, MicroSet fejmikrofon rövid szárral, vezetéknélküli használatra Shure vezetéknélküli rendszerekhez TA4F 
csatlakozóval, bézs 78 661 Ft 99 900 Ft
AT-BP893CW Audio-Technica BP893cW, MicroSet fejmikrofon rövid szárral, vezetéknélküli használatra Audio-Technica vezetéknélküli rendszerekhez 
HRS csatlakozóval, fekete 74 724 Ft 94 900 Ft
AT-BP893CWTH Audio-Technica BP893cW-TH, MicroSet fejmikrofon rövid szárral, vezetéknélküli használatra Audio-Technica vezetéknélküli 
rendszerekhez HRS csatlakozóval, bézs 74 724 Ft 94 900 Ft
AT-BP894 Audio-Technica BP894, Szubminiatűr kardioid kondenzátor fejmikrofon AT8539 tápegység modullal, HRS csatlakozóval, fekete 133 780 Ft 169 900 Ft
AT-BP894TH Audio-Technica BP894-TH, Szubminiatűr kardioid kondenzátor fejmikrofon AT8539 tápegység modullal, HRS csatlakozóval, bézs 133 780 Ft 169 900 Ft
AT-BP894C Audio-Technica BP894C, Szubminiatűr kardioid kondenzátor fejmikrofon szabad kábelvéggel, fekete 98 346 Ft 124 900 Ft
AT-BP894CTH Audio-Technica BP894C-TH, Szubminiatűr kardioid kondenzátor fejmikrofon szabad kábelvéggel, bézs 98 346 Ft 124 900 Ft
AT-BP894CL4 Audio-Technica BP894CL4, Szubminiatűr kardioid kondenzátor fejmikrofon vezetéknélküli használatra Sennheiser vezetéknélküli 
rendszerekhez, Lemo csatlakozóval, fekete 122 756 Ft 155 900 Ft
AT-BP894CL4TH Audio-Technica BP894CL4-TH, Szubminiatűr kardioid kondenzátor fejmikrofon vezetéknélküli használatra Sennheiser vezetéknélküli 
rendszerekhez, Lemo csatlakozóval, bézs 122 756 Ft 155 900 Ft
AT-BP894CLM3 Audio-Technica BP894CLM3, Szubminiatűr kardioid kondenzátor fejmikrofon vezetéknélküli használatra Sennheiser vezetéknélküli 
rendszerekhez, 3.5mm-es jack csatlakozóval, fekete 118 031 Ft 149 900 Ft
AT-BP894CLM3TH Audio-Technica BP894CLM3-TH, Szubminiatűr kardioid kondenzátor fejmikrofon vezetéknélküli használatra Sennheiser vezetéknélküli 
rendszerekhez, 3.5mm-es jack csatlakozóval, bézs 118 031 Ft 149 900 Ft
AT-BP894CT4 Audio-Technica BP894CT4, Szubminiatűr kardioid kondenzátor fejmikrofon vezetéknélküli használatra Shure vezetéknélküli 
rendszerekhez TA4F csatlakozóval, fekete 114 094 Ft 144 900 Ft
AT-BP894CT4TH Audio-Technica BP894CT4-TH, Szubminiatűr kardioid kondenzátor fejmikrofon vezetéknélküli használatra Shure vezetéknélküli 
rendszerekhez TA4F csatlakozóval, bézs 114 094 Ft 144 900 Ft
AT-BP894CW Audio-Technica BP894cW, Szubminiatűr kardioid kondenzátor fejmikrofon vezetéknélküli használatra Audio-Technica vezetéknélküli 
rendszerekhez HRS csatlakozóval, fekete 106 220 Ft 134 900 Ft
AT-BP894CWTH Audio-Technica BP894cW-TH, Szubminiatűr kardioid kondenzátor fejmikrofon vezetéknélküli használatra Audio-Technica vezetéknélküli 
rendszerekhez HRS csatlakozóval, bézs 106 220 Ft 134 900 Ft
AT-AT803B Audio-Technica AT803b, miniatűr kondenzátor klipsz mikrofon XLR végződéssel, gömbkarakterisztika 55 039 Ft 69 900 Ft
AT-AT803CB Audio-Technica AT803cb, miniatűr kondenzátor klipsz mikrofon szabad kábelvéggel, gömbkarakterisztika 21 181 Ft 26 900 Ft
AT-AT831B Audio-Technica AT831b, miniatűr kardioid kondenzátor klipsz mikrofon tápegységgel (elem/fantomtáp), XLR kimenettel 55 039 Ft 69 900 Ft
AT-AT831C Audio-Technica AT831c, AT831B miniatűr kardioid kondenzátor klipsz mikrofon szabad kábelvéggel 25 118 Ft 31 900 Ft
AT-AT831R Audio-Technica AT831R, miniatűr kardioid kondenzátor mikrofon tápegységgel (csak fantomtáp), XLR kimenettel 70 000 Ft 88 900 Ft
AT-AT898 Audio-Technica AT898, szubminiatűr kardioid kondenzátor klipsz mikrofon, fantomtáplálát tápegységgel, XLR kimenettel 98 346 Ft 124 900 Ft
AT-AT898C Audio-Technica AT898c, UNTERMINATED VERSION OF 51 102 Ft 64 900 Ft
AT-AT899 Audio-Technica AT899, szubminiatűr gömbkarakterisztikás klipsz mikrofon, fekete, XLR-végződésű tápegységgel 98 346 Ft 124 900 Ft
AT-AT899AK Audio-Technica AT899AK, kiegészítő készlet, fekete /AT898 /AT899 17 244 Ft 21 900 Ft
AT-AT899AKTH Audio-Technica AT899AK-TH, kiegészítő készlet, bézs /AT899 17 244 Ft 21 900 Ft
AT-AT899C Audio-Technica AT899c, szubminiatűr gömbkarakterisztikás klipsz mikrofon, fekete, szabad kábelvég 48 740 Ft 61 900 Ft
AT-AT899CTH Audio-Technica AT899c-TH, szubminiatűr gömbkarakterisztikás klipsz mikrofon, bézs, szabad kábelvég 48 740 Ft 61 900 Ft
AT-MT830C Audio-Technica MT830c, miniatűr gömbkarakterisztikás kondenzátor klipsz mikrofon, fekete, szabad kábelvéggel 22 756 Ft 28 900 Ft
AT-MT830R Audio-Technica MT830R, miniatűr gömbkarakterisztikás kondenzátor klipsz mikrofon, fekete, XLR kimenetű tápséggel 68 425 Ft 86 900 Ft
AT-MT838B Audio-Technica MT838B, miniatűr gömbkarakterisztikás kondenzátor klipsz mikrofon szabad kábelvéggel 16 850 Ft 21 400 Ft
* Változás és tévedés joga fenntartva
 
AUDMAX Kft. 
1107 Budapest
Fogadó u. 3. 
tel: 06-1-4319005
fax: 06-1-4319006
www.audmax.hu
info@audmax.hu
Audio-Technica Professzionális Termékek - árlista 2018 május   
 
ATpro180502
http://eu.audio-technica.com?lang=hu
Broadcast & Production - Sztereó és monó kézi- és hattyúnyak mikrofonok
AT-AT8004 Audio-Technica AT8004, gömbkarakterisztikás dinamikus riportermikrofon, 150.5mm hossz 38 504 Ft 48 900 Ft
AT-AT8004L Audio-Technica AT8004L, gömbkarakterisztikás dinamikus riportermikrofon, 239.5mm hossz 40 866 Ft 51 900 Ft
AT-AT8010 Audio-Technica AT8010, gömbkarakterisztikás kondenzátor riportermikrofon 55 039 Ft 69 900 Ft
AT-AT8022 Audio-Technica AT8022, professzionális kismembrános XY sztereó mikrofon 133 780 Ft 169 900 Ft
AT-AT8031 Audio-Technica AT8031, kardioid kondenzátor kézimikrofon 60 551 Ft 76 900 Ft
AT-AT8033 Audio-Technica AT8033, kardioid kondenzátor kézimikrofon 55 039 Ft 69 900 Ft
AT-AT808G Audio-Technica AT808G, dinamikus hattyúnyak mikrofon 41 260 Ft 52 400 Ft
AT-BP4001 Audio-Technica BP4001 kardioid dinamikus riportermikrofon 55 906 Ft 71 000 Ft
AT-BP4002 Audio-Technica BP4002 gömbkarakterisztikás dinamikus riportermikrofon 55 906 Ft 71 000 Ft
AT-BP4025 Audio-Technica BP4025, professzionális nagymembrános XY sztereó mikrofon 165 276 Ft 209 900 Ft
Broadcast & Production - Headset
AT-BPHS1 Audio-Technica BPHS1, broadcast mikrofonos fejhallgató 53 465 Ft 67 900 Ft
AT-BPHS1XF4 Audio-Technica BPHS1, broadcast mikrofonos fejhallgató, XF4 csatlakozóval 53 465 Ft 67 900 Ft
Professzionális szélvédők és kiegészítők
AT-BPF120 Audio-Technica BPF-120 120mm-es szélzsák puskamikrofonhoz 10 709 Ft 13 600 Ft
AT-BPF175 Audio-Technica BPF-175, szélzsák puskamikrofonokhoz /AT897 /BP4073 /BP4029 10 709 Ft 13 600 Ft
AT-BPF2 Audio-Technica BPF-2, szélzsák 10 709 Ft 13 600 Ft
AT-BPF250 Audio-Technica BPF-250, szélzsák puskamikrofonokhoz 250mm hossz 10 709 Ft 13 600 Ft
AT-BPF340 Audio-Technica BPF-340, szélzsák puskamikrofonokhoz 340mm hossz 11 260 Ft 14 300 Ft
AT-BPF470 Audio-Technica BPF-470, szélzsák puskamikrofonokhoz 470mm hossz 11 260 Ft 14 300 Ft
AT-BPFLAV Audio-Technica BPF-LAV, szélzsák kitüzőmikrofonhoz 3 701 Ft 4 700 Ft
AT-BPFXLAV Audio-Technica BPX-LAV, szélzsák kitüzőmikrofonhoz 3 701 Ft 4 700 Ft
AT-BPZL Audio-Technica BPZ-L, SoftZep szélfogó rendszer fix szőrborítással és pisztolymarkolattal, L méret 55 197 Ft 70 100 Ft
AT-BPZM Audio-Technica BPZ-M SoftZep szélfogó rendszer fix szőrborítással és pisztolymarkolattal, M méret 55 197 Ft 70 100 Ft
AT-BPZXL Audio-Technica BPZ-XL, SoftZep szélfogó rendszer fix szőrborítással és pisztolymarkolattal, XL méret 55 197 Ft 70 100 Ft
AT-BPW1 Audio-Technica BPW-1, komplett szélfogó rendszer, 95mm 21 732 Ft 27 600 Ft
AT-BPW120 Audio-Technica BPW-120, komplett szélfogó rendszer, 120mm 21 732 Ft 27 600 Ft
AT-BPW180 Audio-Technica BPW-180, komplett szélfogó rendszer, 180mm 21 732 Ft 27 600 Ft
AT-BPW250 Audio-Technica BPW-250, komplett szélfogó rendszer, 250mm 21 732 Ft 27 600 Ft
AT-BPW330 Audio-Technica BPW-330, komplett szélfogó rendszer, 330mm 21 732 Ft 27 600 Ft
AT-BPW365 Audio-Technica BPW-365, komplett szélfogó rendszer, 365mm 21 732 Ft 27 600 Ft
AT-BPW470 Audio-Technica BPW-470, komplett szélfogó rendszer, 470mm 21 732 Ft 27 600 Ft
AT-AT8484 Audio-Technica AT8484, rezgésmentes mikrofontartó BP40 mikrofonhoz 29 685 Ft 37 700 Ft
Unipoint sorozatú installációs mikrofonok
AT-U841R Audio-Technica U841R, gömbkarakterisztikás kondenzátor határfelület mikrofon, csak fantomtáplálás 66 850 Ft 84 900 Ft
AT-U843R Audio-Technica U843R, három kapszulás kardioid kondenzátor határfelület mikrofon szabad kábelvéggel kapszulánként, fantom 125 906 Ft 159 900 Ft
AT-U851A Audio-Technica U851A, kardioid kondenzátor határfelület mikrofon, elem- és fantomtáp üzem 88 898 Ft 112 900 Ft
AT-U851R Audio-Technica U851R, kardioid kondenzátor határfelület mikrofon, fekete, 7.6m kábel, csak fantomtáp üzem 82 598 Ft 104 900 Ft
AT-U851RW Audio-Technica U851RW, kardioid kondenzátor határfelület mikrofon, fehér, 7.6m kábel, csak fantomtáp üzem 82 598 Ft 104 900 Ft
AT-U853A Audio-Technica U853A, Kardioid kondenzátor függesztett mikrofon, elem/fantomtáp 90 472 Ft 114 900 Ft
AT-U853AU Audio-Technica U853AU, UniLine kondenzátor fügesztett mikrofon, fekete, 7.6m kábel, elem/fantomtáplált tápegység XLR kimenettel
101 496 Ft 128 900 Ft
AT-U853AW Audio-Technica U853AW, kardioid kondenzátor fügesztett mikrofon, fehér, 7.6m kábel, elem/fantomtáplált tápegység XLR kimenettel
90 472 Ft 114 900 Ft
AT-U853R Audio-Technica U853R, kardioid kondenzátor fügesztett mikrofon, fekete, 7.6m kábel, fantomtáplált tápegység XLR kimenettel 78 661 Ft 99 900 Ft
AT-U853RU Audio-Technica U853RU, UniLine kondenzátor fügesztett mikrofon, fekete, 7.6m kábel, fantomtáplált tápegység XLR kimenettel 89 685 Ft 113 900 Ft
AT-U853RW Audio-Technica U853RW, kardioid kondenzátor fügesztett mikrofon, fehér, 7.6m kábel, fantomtáplált tápegység XLR kimenettel 82 598 Ft 104 900 Ft
AT-U855QL Audio-Technica U855QL, kardioid DINAMIKUS hattyúnyak mikrofon, XLR végződés, 44.8cm hossz 28 268 Ft 35 900 Ft
AT-U857AL Audio-Technica U857AL, kardioid kondenzátor hattyúnyak mikrofon, csavaros rögzítésű, elem/fantomtáplált tápegység XLR kimenettel, 
42cm hossz 102 283 Ft 129 900 Ft
AT-U857Q Audio-Technica U857Q, kardioid kondenzátor hattyúnyak mikrofon, XLR végződés, 36.5cm hossz 74 724 Ft 94 900 Ft
AT-U857QL Audio-Technica U857QL, kardioid kondenzátor hattyúnyak mikrofon, XLR végződés, 48.1cm hossz 77 874 Ft 98 900 Ft
AT-U857QLU Audio-Technica U857QLU, UniLine kondenzátor hattyúnyak mikrofon, XLR végződés, 60.3cm hossz 89 685 Ft 113 900 Ft
AT-U857QU Audio-Technica U857QU, UniLine kondenzátor hattyúnyak mikrofon, XLR végződés, 48.7cm hossz 86 535 Ft 109 900 Ft
AT-U857RL Audio-Technica U857RL, kardioid kondenzátor hattyúnyak mikrofon, csavaros rögzítésű, fantomtáplált tápegység XLR kimenettel, 42cm 
hossz 82 598 Ft 104 900 Ft
AT-U857RLU Audio-Technica U857RLU, UniLine kondenzátor hattyúnyak mikrofon, csavaros rögzítésű, fantomtáplált tápegység XLR kimenettel, 54.3cm 
hossz 94 409 Ft 119 900 Ft
AT-U859QL Audio-Technica U859QL, kardioid kondenzátor hattyúnyak mikrofon, XLR végződés, 48cm hossz 55 039 Ft 69 900 Ft
AT-U873R Audio-Technica U873R, hiperkardioid kondenzátor kézimikrofon 70 787 Ft 89 900 Ft
AT-U891RCX Audio-Technica U891RCX, kardioid kondenzátor határfelület mikrofon, fekete, helyi- vagy távkapcsolással 98 346 Ft 124 900 Ft
AT-U891RWX Audio-Technica U891RWX, kardioid kondenzátor határfelület mikrofon, fehér, kapcsolós 90 472 Ft 114 900 Ft
AT-U891RX Audio-Technica U891RX, kardioid kondenzátor határfelület mikrofon, fekete, kapcsolós 90 472 Ft 114 900 Ft
AT-UEC Audio-Technica UE-C, UniPoint kardioid cserélhető mikrofonfej, 120 fok nyitás 28 268 Ft 35 900 Ft
AT-UEH Audio-Technica UE-H, UniPoint hiperkardioid cserélhető mikrofonfej, 100 fok nyitás 28 268 Ft 35 900 Ft
AT-UEO Audio-Technica UE-O, UniPoint gömbkarakterisztikás cserélhető mikrofonfej, 360 fok nyitás 28 268 Ft 35 900 Ft
AT-UEUL Audio-Technica UE-UL, UniPoint UniLine cserélhető mikrofonfej, 90 fok nyitás 39 291 Ft 49 900 Ft
ProPoint installációs mikrofonok
AT-PRO42 Audio-Technica PRO42, miniatűr kardioid kondenzátor határfelület mikrofon 30 630 Ft 38 900 Ft
AT-PRO44 Audio-Technica PRO44, kardioid kondenzátor határfelület mikrofon 39 291 Ft 49 900 Ft
AT-PRO45 Audio-Technica PRO45, függeszthető kardioid kondenzátor mikrofon, fekete, 7.6m kábel 31 496 Ft 40 000 Ft
AT-PRO45W Audio-Technica PRO45W, függeszthető kardioid kondenzátor mikrofon, fehér, 7.6m kábel 41 260 Ft 52 400 Ft
AT-PRO47T Audio-Technica PRO47T, kardioid kondenzátor hattyúnyak mikrofon, 315mm, csavaros rögzítésű 41 260 Ft 52 400 Ft
AT-PRO47TL Audio-Technica PRO47TL, kardioid kondenzátor hattyúnyak mikrofon, 401mm, csavaros rögzítésű 46 378 Ft 58 900 Ft
AT-PRO49Q Audio-Technica PRO49Q, kardioid kondenzátor hattyúnyak mikrofon, 332 mm, XLR végződés 35 118 Ft 44 600 Ft
AT-PRO49QL Audio-Technica PRO49QL, kardioid kondenzátor hattyúnyak mikrofon, 418 mm, XLR végződés 37 559 Ft 47 700 Ft
* Változás és tévedés joga fenntartva
 
AUDMAX Kft. 
1107 Budapest
Fogadó u. 3. 
tel: 06-1-4319005
fax: 06-1-4319006
www.audmax.hu
info@audmax.hu
Audio-Technica Professzionális Termékek - árlista 2018 május   
 
ATpro180502
http://eu.audio-technica.com?lang=hu
Engineered Sound installációs mikrofonok
AT-ATND971 Audio-Technica ATND971, Boundary Microphone w, DANTE (TM) Network, Output Cardioid Condense Hívjon! Hívjon!
AT-ATND8677 Audio-Technica ATND8677, Desk Stand with Dante Hívjon! Hívjon!
AT-ATND8734 Audio-Technica ATND8734, Mikrofon tápegység modul Dante kimenettel Hívjon! Hívjon!
Hívjon! Hívjon!
AT-AT8161 Audio-Technica AT8161, fém kosaras szélvédő és külső szivacs ES hattyúnyak mikrofonokhoz Hívjon! Hívjon!
AT-AT8473 Audio-Technica AT8473, kengyel XLR-végződésű hattyúnyak mikrofonokhoz Hívjon! Hívjon!
AT-AT8474 Audio-Technica AT8474, rejtett izolációs tartó XLR végződésű hattyúnyak mikrofonokhoz Hívjon! Hívjon!
AT-AT8657LED Audio-Technica AT8657LED,  Beépíthető mikrofon adapter LED gyűrűvel és érintőkapcsolóval, külső vezérléshez Hívjon! Hívjon!
AT-ES905CL Audio-Technica ES905CL, kardioid kondenzátor merev rúd mikrofon Hívjon! Hívjon!
AT-ES915C12 Audio-Technica ES915C12, kardioid kondenzátor hattyúnyak mikrofon, 304.8mm hossz Hívjon! Hívjon!
AT-ES915C18 Audio-Technica ES915C18, kardioid kondenzátor hattyúnyak mikrofon, 457.2mm hossz Hívjon! Hívjon!
AT-ES915C21 Audio-Technica ES915C21, kardioid kondenzátor hattyúnyak mikrofon, 533.4mm hossz Hívjon! Hívjon!
AT-ES915H12 Audio-Technica ES915H12, hiperkardioid kondenzátor hattyúnyak mikrofon, 304.8mm hossz Hívjon! Hívjon!
AT-ES915H18 Audio-Technica ES915H18, hiperkardioid kondenzátor hattyúnyak mikrofon, 457.2mm hossz Hívjon! Hívjon!
AT-ES915H21 Audio-Technica ES915H21, hiperkardioid kondenzátor hattyúnyak mikrofon, 533.4mm hossz Hívjon! Hívjon!
AT-ES915ML12 Audio-Technica ES915ML12, MicroLine kondenzátor hattyúnyak mikrofon, 423.8mm hossz Hívjon! Hívjon!
AT-ES915ML18 Audio-Technica ES915ML18, MicroLine kondenzátor hattyúnyak mikrofon, 576.2mm hossz Hívjon! Hívjon!
AT-ES915ML21 Audio-Technica ES915ML21, MicroLine kondenzátor hattyúnyak mikrofon, 652.4mm hossz Hívjon! Hívjon!
AT-ES915SC12 Audio-Technica ES915SC12, kardioid kondenzátor hattyúnyak mikrofon némító kapcsolóval és LED-del, 304.8mm hossz Hívjon! Hívjon!
AT-ES915SC18 Audio-Technica ES915SC18, kardioid kondenzátor hattyúnyak mikrofon némító kapcsolóval és LED-del, 457.2mm hossz Hívjon! Hívjon!
AT-ES915SC21 Audio-Technica ES915SC21,  kardioid kondenzátor hattyúnyak mikrofon némító kapcsolóval és LED-del, 533.4mm hossz Hívjon! Hívjon!
AT-ES915SML12 Audio-Technica ES915SML12, MicroLine kondenzátor hattyúnyak mikrofon némító kapcsolóval és LED-del, 423.8mm hossz Hívjon! Hívjon!
AT-ES915SML18 Audio-Technica ES915SML18, DOUBLE GOOSENECK SWITCHED ML Hívjon! Hívjon!
AT-ES915SML21 Audio-Technica ES915SML21, DOUBLE GOOSENECK SWITCHED ML Hívjon! Hívjon!
AT-ES915SH12 Audio-Technica ES915SH12, Hyper-cardioid condenser gooseneck microphone with mute switch/LED Hívjon! Hívjon!
AT-ES915SH18 Audio-Technica ES915SH18, Hyper-cardioid condenser gooseneck microphone with mute switch/LED Hívjon! Hívjon!
AT-ES915SH21 Audio-Technica ES915SH21, Hyper-cardioid condenser gooseneck microphone with mute switch/LED Hívjon! Hívjon!
AT-ES931CMIC Kardioid kondenzátor függesztett mikrofon Hívjon! Hívjon!
AT-ES931HMIC Hiperkardioid kondenzátor függesztett mikrofon Hívjon! Hívjon!
AT-ES931MLMIC MicroLine® kondenzátor függesztett mikrofon Hívjon! Hívjon!
AT-ES931WCMIC Kardioid kondenzátor függesztett mikrofon, fehér Hívjon! Hívjon!
AT-ES931WHMIC Hiperkardioid kondenzátor függesztett mikrofon, fehér Hívjon! Hívjon!
AT-ES931WMLMIC MicroLine® kondenzátor függesztett mikrofon, fehér Hívjon! Hívjon!
AT-ES933C Audio-Technica ES933C, kardioid kondenzátor függeszthető mikrofon, 15m kábel, XLR csatlakozó, fekete Hívjon! Hívjon!
AT-ES933H Audio-Technica ES933H, hiperkardioid kondenzátor függeszthető mikrofon, 15m kábel, XLR csatlakozó, fekete Hívjon! Hívjon!
AT-ES933ML Audio-Technica ES933ML, MicroLine kondenzátor függeszthető mikrofon, 15m kábel, XLR csatlakozó, fekete Hívjon! Hívjon!
AT-ES933WC Audio-Technica ES933WC, kardioid kondenzátor függeszthető mikrofon, 15m kábel, XLR csatlakozó, fehér Hívjon! Hívjon!
AT-ES933WH Audio-Technica ES933WH, hiperkardioid kondenzátor függeszthető mikrofon, 15m kábel, XLR csatlakozó, fehér Hívjon! Hívjon!
AT-ES933WML Audio-Technica ES933WML, MicroLine kondenzátor függeszthető mikrofon, 15m kábel, XLR csatlakozó, fehér Hívjon! Hívjon!
AT-ES933CMIC Kardioid kondenzátor függesztett mikrofon Hívjon! Hívjon!
AT-ES933HMIC Hiperkardioid kondenzátor függesztett mikrofon Hívjon! Hívjon!
AT-ES933MLMIC MicroLine® kondenzátor függesztett mikrofon Hívjon! Hívjon!
AT-ES933WCMIC Kardioid kondenzátor függesztett mikrofon, fehér Hívjon! Hívjon!
AT-ES933WHMIC Hiperkardioid kondenzátor függesztett mikrofon, fehér Hívjon! Hívjon!
AT-ES933WMLMIC MicroLine® kondenzátor függesztett mikrofon, fehér Hívjon! Hívjon!
AT-ES935C6 Audio-Technica ES935C6, kardioid kondenzátor hattyúnyak mikrofon, 197.3mm hossz Hívjon! Hívjon!
AT-ES935H6 Audio-Technica ES935H6, hiperkardioid kondenzátor hattyúnyak mikrofon, 197.3mm hossz Hívjon! Hívjon!
AT-ES935ML6 Audio-Technica ES935ML6, SINGLE GOOSENECK ML MIC Hívjon! Hívjon!
AT-ES935SC6 Audio-Technica ES935SC6, kardioid kondenzátor hattyúnyak mikrofon némító kapcsolóval és LED-del, 197.3mm hossz Hívjon! Hívjon!
AT-ES935SH6 Audio-Technica ES935SH6, hiperkardioid kondenzátor hattyúnyak mikrofon némító kapcsolóval és LED-del, 197.3mm hossz Hívjon! Hívjon!
AT-ES935SML6 Audio-Technica ES935SML6, MicroLine kondenzátor hattyúnyak mikrofon némító kapcsolóval és LED-del, 316.3mm hossz Hívjon! Hívjon!
AT-ES943C Kardioid kondenzártor csíptetős gallérmikrofon Hívjon! Hívjon!
AT-ES945 Audio-Technica ES945, beépíthető gömbkarakterisztikás kondenzátor határfelület mikrofon, fekete Hívjon! Hívjon!
AT-ES945LED Audio-Technica ES945LED, BOUNDARY W LED SWITCH OMNI Hívjon! Hívjon!
AT-ES945W Audio-Technica ES945, beépíthető gömbkarakterisztikás kondenzátor határfelület mikrofon, fehér Hívjon! Hívjon!
AT-ES947 Audio-Technica ES947, beépíthető kardioid kondenzátor határfelület mikrofon, fekete Hívjon! Hívjon!
AT-ES947LED Audio-Technica ES947LED, BOUNDARY W LED SWITCH CARDIOID Hívjon! Hívjon!
AT-ES947W Audio-Technica ES947W, beépíthető kardioid kondenzátor határfelület mikrofon, fehér Hívjon! Hívjon!
AT-ES947WLED Audio-Technica ES947WLED, BOUNDARY W LED SWITCH CARDIOID WHITE Hívjon! Hívjon!
AT-ESEC Audio-Technica ESE-C, Engineered Sound cserélhető kardioid kondenzátor mikrofonfej, 120 fok nyitás Hívjon! Hívjon!
AT-ESEH Audio-Technica ESE-H, Engineered Sound cserélhető hiperkardioid kondenzátor mikrofonfej, 100 fok nyitás Hívjon! Hívjon!
AT-ESEML Audio-Technica ESE-ML, Engineered Sound cserélhető MicroLine kondenzátor mikrofonfej, 90 fok nyitás Hívjon! Hívjon!
AT-ESEO Audio-Technica ESE-O, Engineered Sound cserélhető gömbkarakterisztikás kondenzátor mikrofonfej, 360 fok nyitás Hívjon! Hívjon!
* Változás és tévedés joga fenntartva
 
AUDMAX Kft. 
1107 Budapest
Fogadó u. 3. 
tel: 06-1-4319005
fax: 06-1-4319006
www.audmax.hu
info@audmax.hu
Audio-Technica Professzionális Termékek - árlista 2018 május   
 
ATpro180502
http://eu.audio-technica.com?lang=hu
Digitális diszkussziós rendszer
AT-ATUC50CUEU Audio-Technica ATUC-50 Control Unit Hívjon! Hívjon!
AT-ATUC50DU Audio-Technica ATUC-50 Discussion Unit Hívjon! Hívjon!
AT-ATUC50INT Audio-Technica ATUC-50 Interpretation  Unit Hívjon! Hívjon!
AT-ATUC50IU Audio-Technica ATUC-50 Integration Unit Hívjon! Hívjon!
AT-ATUCM43H Audio-Technica ATUC-50 Short Gooseneck Microphone Hívjon! Hívjon!
AT-ATUCM58H Audio-Technica ATUC-50 Long Gooseneck Microphone Hívjon! Hívjon!
AT-ATUCHP2 Audio-Technica ATUC-50 Headphone Hívjon! Hívjon!
AT-ATLKEXT165 Audio-Technica ATUC-50 Lánc bővítő Hívjon! Hívjon!
Fülmonitor rendszer
AT-ATHE40 Audio-Technica E40, Professzionális monitor fülhallgató 25 906 Ft 32 900 Ft
AT-ATHE50 Audio-Technica E50, Professzionális monitor fülhallgató 51 890 Ft 65 900 Ft
AT-ATHE70 Audio-Technica E70, Professzionális monitor fülhallgató 102 283 Ft 129 900 Ft
AT-AM3 Audio-Technica AM3, környezethang-mikrofon M2 és M3 fülmonitor rendszerekhez 24 173 Ft 30 700 Ft
AT-AT8623 Audio-Technica AT8623, rack-beszerelő hardver 2db fülmonitor adóegységhez 9 528 Ft 12 100 Ft
AT-EP3 Audio-Technica EP-3, izolációs fülhallgató M2 és M3 fülmonitor rendszerekhez 18 819 Ft 23 900 Ft
AT-M3 Audio-Technica M3, vezetéknélküli fülmonitor szett E-sáv 236 142 Ft 299 900 Ft
AT-M3R Audio-Technica M3R, vezetéknélküli fülmonitor zsebvevő 153 465 Ft 194 900 Ft
AT-M3T Audio-Technica M3T, vezetéknélküli fülmonitor sztereo adóegység 102 283 Ft 129 900 Ft
AT-MCB4 Audio-Technica MCB4, szélessávú antenna összegző /M3 fülmonitor rendszerhez 181 024 Ft 229 900 Ft
System 10 digitális vezetéknélküli rendszer - asztali vevőegységgel
AT-ATW1101 Audio-Technica ATW1101, System 10 zsebadós vezetéknélküli készlet, 80 315 Ft 102 000 Ft
AT-ATW1102 Audio-Technica ATW1102, System 10 kéziadós vezetéknélküli készlet, 88 898 Ft 112 900 Ft
AT-ATWR1100 Audio-Technica ATWR110, System10 asztali vevőegység 52 000 Ft 66 040 Ft
AT-ATWT1001 Audio-Technica ATW-T1001 SERIES UniPak zsebadó 38 819 Ft 49 300 Ft
AT-ATWT1002 Audio-Technica ATW-T1002 System10 kéziadó 44 803 Ft 56 900 Ft
AT-ATWT1006 Audio-Technica T1006,System 10 Boundary Microphone Transmitter 117 244 Ft 148 900 Ft
AT-ATWT1007 Audio-Technica T1007, System 10 Microphone Desk Stand Transmitter 104 724 Ft 133 000 Ft
System 10 Pro digitális vezetéknélküli rendszer - rack-be építhető moduláris vevőegységgel
AT-ATW1301 Audio-Technica ATW1301 System 10 PRO egycsatornás zsebadós készlet, mikrofon nélkül 137 717 Ft 174 900 Ft
AT-ATW1302 Audio-Technica ATW1302 System 10 PRO egycsatornás kéziadós készlet 141 654 Ft 179 900 Ft
AT-ATW1311 Audio-Technica ATW1311 System 10 PRO kétcsatornás zsebadós készlet, mikrofon nélkül 228 268 Ft 289 900 Ft
AT-ATW1312 Audio-Technica ATW1312 System 10 PRO kétcsatornás készlet egy kéziadóval és egy zsebadóval, mikrofon nélkül 236 142 Ft 299 900 Ft
AT-ATW1322 Audio-Technica ATW1322 System 10 PRO kétcsatornás kéziadós készlet 244 015 Ft 309 900 Ft
AT-ATWR1310 Audio-Technica ATW-R1310, System10 Pro egycsatornás vevőegység, 1 x ATW-RC13 and 1 x ATW-RU13 117 165 Ft 148 800 Ft
AT-ATWR1320 Audio-Technica ATW-R1320, System10 Pro kétcsatornás vevőegység 175 354 Ft 222 700 Ft
AT-ATWRU13 Audio-Technica ATW-RU13 vevő modul 61 260 Ft 77 800 Ft
AT-ATWT1001 Audio-Technica ATW-T1001 SERIES UniPak zsebadó 38 819 Ft 49 300 Ft
AT-ATWT1002 Audio-Technica ATW-T1002 System10 kéziadó 44 803 Ft 56 900 Ft
AT-ATWT1006 Audio-Technica T1006,System 10 Boundary Microphone Transmitter 117 244 Ft 148 900 Ft
AT-ATWT1007 Audio-Technica T1007, System 10 Microphone Desk Stand Transmitter 104 724 Ft 133 000 Ft
System 10 digitális vezetéknélküli rendszer - kamerára szerelhető vevőegységgel
AT-ATW1701 Audio-Technica ATW-1701, System10 kameravevős szett zsebadóval 102 283 Ft 129 900 Ft
AT-ATW1701P1 Audio-Technica ATW-1701, System10 kameravevős szett zsebadóval, AT829cW 118 031 Ft 149 900 Ft
AT-ATW1701X3M Audio-Technica ATW-1701X3M 105 433 Ft 133 900 Ft
AT-ATW1702 Audio-Technica ATW-1702, System10 kameravevős szett kéziadóval 107 795 Ft 136 900 Ft
AT-ATW1702X3M Audio-Technica ATW-1702X3M 110 945 Ft 140 900 Ft
AT-ATWT1001 Audio-Technica ATW-T1001 SERIES UniPak zsebadó 38 819 Ft 49 300 Ft
AT-ATWT1002 Audio-Technica ATW-T1002 System10 kéziadó 44 803 Ft 56 900 Ft
AT-ATWT1006 Audio-Technica T1006,System 10 Boundary Microphone Transmitter 117 244 Ft 148 900 Ft
AT-ATWT1007 Audio-Technica T1007, System 10 Microphone Desk Stand Transmitter 104 724 Ft 133 000 Ft
AT-AT8691 Audio-Technica AT8691,System 10 Dual Camera Mount Adapter 15 512 Ft 19 700 Ft
AT-AT8349 Audio-Technica AT8349,Cable for System 10 Camera Mount receiver (R1700) 3.5 - 3.5mm monoCable for System 10 Camera Mount 
receiver (R1700) 3.5 - 3.5mm mono 3 937 Ft 5 000 Ft
AT-AT8350 Audio-Technica AT8350, Cable for System 10 Camera Mount receiver (R1700) 3.5 - XLR 6 299 Ft 8 000 Ft
AT-AT8351 Audio-Technica AT8351, Cable for System 10 Camera Mount receiver (R1700) 2 x 3.5mm Y stereo 6 299 Ft 8 000 Ft
Vezetéknélküli kiegészítők
AT-AT8674 Audio-Technica AT8674, Rack tálca 4db System10 vevőegység számára, 2U 14 409 Ft 18 300 Ft
AT-AT8675 Audio-Technica AT8675, System10 vakpanel AT8674 tálcához 3 937 Ft 5 000 Ft
AT-ATGCW Audio-Technica AT-GcW, gitárkábel UniPak zsebadókhoz (AT8319) 7 480 Ft 9 500 Ft
AT-ATGCWPRO Audio-Technica AT-GcW-PRO, profi gitárkábel UniPak zsebadókhoz 12 205 Ft 15 500 Ft
AT-ATGRCWPRO Audio-Technica AT-GRcWPRO, pipajack-HRS gitárkábel UniPak zsebadókhoz (AT8319) 12 205 Ft 15 500 Ft
AT-ATWRC13 Audio-Technica ATW-RC13, System10 Pro vevőegység keret 70 787 Ft 89 900 Ft
AT-AT8690 Audio-Technica AT8690,System 10 Pro RU13 Holder 4 646 Ft 5 900 Ft
AT-AT8691 Audio-Technica AT8691,System 10 Dual Camera Mount Adapter 15 512 Ft 19 700 Ft
AT-AT8349 Audio-Technica AT8349,Cable for System 10 Camera Mount receiver (R1700) 3.5 - 3.5mm monoCable for System 10 Camera Mount 
receiver (R1700) 3.5 - 3.5mm mono 3 858 Ft 4 900 Ft
AT-AT8350 Audio-Technica AT8350, Cable for System 10 Camera Mount receiver (R1700) 3.5 - XLR 6 299 Ft 8 000 Ft
AT-AT8351 Audio-Technica AT8351, Cable for System 10 Camera Mount receiver (R1700) 2 x 3.5mm Y stereo 6 299 Ft 8 000 Ft
Artist Elite vezetéknélküli széria
AT-AEWR4100AC Audio-Technica AEW-R4100aC, Artist Elite Wireless egycsatornás vevőegység, C-sáv 290 472 Ft 368 900 Ft
AT-AEWR4100AD Audio-Technica AEW-R4100aD, Artist Elite Wireless egycsatornás vevőegység, D-sáv 290 472 Ft 368 900 Ft
AT-AEWR5200C Audio-Technica AEW-R5200, AEW 5000 SYSTEM RECEIVER C-band 781 102 Ft 992 000 Ft
AT-AEWR5200 Audio-Technica AEW-R5200, Artist Elite Wireless kétcsatornás vevőegység 781 102 Ft 992 000 Ft
AT-AEWT1000AC Audio-Technica AEW-T1000aC Artist Elite Wireless UniPak zsebadó, C-sáv 126 929 Ft 161 200 Ft
AT-AEWT1000AD Audio-Technica AEW-T1000aD, Artist Elite Wireless UniPak zsebadó, D-sáv 126 929 Ft 161 200 Ft
AT-AEWT3300AC Audio-Technica AEW-T3300, TRANSMITTER C-freq 224 567 Ft 285 200 Ft
AT-AEWT3300AD Audio-Technica AEW-T3300aD, Artist Elite Wireless kéziadós mikrofon AE3300 kondenzátor mikrofonfejjel, D-sáv 224 567 Ft 285 200 Ft
AT-AEWT4100C Audio-Technica AEW-T4100, Artist Elite Wireless kéziadós mikrofon AE4100 dinamikus mikrofonfejjel, C-sáv 185 512 Ft 235 600 Ft
AT-AEWT4100aD Audio-Technica AEW-T4100aD, TRANSMITTER D-BAND 185 512 Ft 235 600 Ft
AT-AEWT5400AC Audio-Technica AEW-T5400aC, TRANSMITTER C-freq 241 654 Ft 306 900 Ft
AT-AEWT5400AD Audio-Technica AEW-T5400aD, Artist Elite Wireless kéziadós mikrofon AE5400 kondenzátor mikrofonfejjel, D-sáv 241 654 Ft 306 900 Ft
AT-AEWT6100AC Audio-Technica AEW-T6100aC, Artist Elite Wireless kéziadós mikrofon AE6100 dinamikus mikrofonfejjel, C-sáv 185 512 Ft 235 600 Ft
AT-AEWT6100 Audio-Technica AEW-T6100, TRANSMITTER 185 512 Ft 235 600 Ft
AT-AT8628B Audio-Technica AT8628B, rack-beszerelő hardver 2db AEW-R4100 vevőegységhez 10 236 Ft 13 000 Ft
ATW 3000b széria
* Változás és tévedés joga fenntartva
 
AUDMAX Kft. 
1107 Budapest
Fogadó u. 3. 
tel: 06-1-4319005
fax: 06-1-4319006
www.audmax.hu
info@audmax.hu
Audio-Technica Professzionális Termékek - árlista 2018 május   
 
ATpro180502
http://eu.audio-technica.com?lang=hu
AT-AT8630 Audio-Technica AT8630, rack-beszerelő hardver 2db vevőegységhez /ATW-R3100A /ATW-R2100 10 236 Ft 13 000 Ft
AT-ATW3110BG Audio-Technica ATW3110BC/G, 3000 SERIES zsebadós vezetéknélküli készlet, hangszerkábellel, C-sáv 541-566MHz 164 567 Ft 209 000 Ft
AT-ATW3110BH Audio-Technica ATW-3110b/H , 3000 SERIES zsebadós vezetéknélküli készlet PRO8HEcW fejmikrofonnal 185 039 Ft 235 000 Ft
AT-ATW3110BHC1 Audio-Technica ATW-3110b/HC1 , 3000 SERIES zsebadós vezetéknélküli készlet ATM75cW fejmikrofonnal 181 102 Ft 230 000 Ft
AT-ATW3110BHC2 Audio-Technica ATW-3110b/HC2, 3000 SERIES zsebadós vezetéknélküli készlet ATM73cW professzionális fejpántos kondenzátor 
mikrofonnal 194 803 Ft 247 400 Ft
AT-ATW3110BHC3 Audio-Technica ATW-3110b/HC3 , 3000 SERIES zsebadós vezetéknélküli készlet BP892cW-TH fejmikrofonnal 251 969 Ft 320 000 Ft
AT-ATW3110BP Audio-Technica ATW3110BC/P, 3000 SERIES zsebadós vezetéknélküli készlet AT829cw mikrofonnal, C-sáv 541-566MHz 176 378 Ft 224 000 Ft
AT-ATW3110BP1 Audio-Technica ATW3110B/P1, 3000 SERIES zsebadós vezetéknélküli készlet, C-sáv 541-566MHz, AT899cW klipsz mikrofonnal 213 386 Ft 271 000 Ft
AT-ATW3110BP2 Audio-Technica ATW3110B/P2, 3000 SERIES zsebadós vezetéknélküli készlet, C-sáv 541-566MHz, AT831aW klipsz mikrofonnal 201 575 Ft 256 000 Ft
AT-ATW3110BP3 Audio-Technica ATW-3110BC/P3, 3000A SERIES LAVALIER SET WITH MT838CW, C-FREQ 190 551 Ft 242 000 Ft
AT-ATW3110B Audio-Technica ATW3110BC, 3000 SERIES zsebadós vezetéknélküli készlet, C-sáv 541-566MHz 156 693 Ft 199 000 Ft
AT-ATW3141B Audio-Technica ATW3141BD, 3000 SERIES kéziadós vezetéknélküli mikrofon készlet AE4100 kardioid dinamikus mikrofonfejjel, D-sáv
170 079 Ft 216 000 Ft
AT-ATW3171B Audio-Technica ATW3171B, 3000 SERIES kéziadós vezetéknélküli mikrofon készlet ATM710 kardioid kondenzátor mikrofonfejjel, D-sáv
196 063 Ft 249 000 Ft
AT-ATWR3100B Audio-Technica ATW-R3100BE, 3000 SERIES E-sáv True -Diversity UHF vevő, 9.5", 16 csatorna, automatikus frekvenciakeresés 77 953 Ft 99 000 Ft
AT-ATWRM1 Audio-Technica ATW-RM1, előlapi készlet 2db antenna kivezetéséhez 20 630 Ft 26 200 Ft
AT-ATWT310BC Audio-Technica ATW-T310BC, 3000 SERIES UniPak zsebadó, C-sáv 85 827 Ft 109 000 Ft
AT-ATWT341B Audio-Technica ATW-T341BF, 3000 SERIES kéziadó AE4100 kardioid dinamikus mikrofonfejjel, F-sáv 99 213 Ft 126 000 Ft
AT-ATWT371BC Audio-Technica ATW-T371BC, 3000 SERIES kéziadó ATM710 kardioid kondenzátor mikrofonfejjel, C-sáv 125 197 Ft 159 000 Ft
* Változás és tévedés joga fenntartva
 
AUDMAX Kft. 
1107 Budapest
Fogadó u. 3. 
tel: 06-1-4319005
fax: 06-1-4319006
www.audmax.hu
info@audmax.hu
Audio-Technica Professzionális Termékek - árlista 2018 május   
 
ATpro180502
http://eu.audio-technica.com?lang=hu
ATW 2000B széria
AT-AT8630 Audio-Technica AT8630, rack-beszerelő hardver 2db vevőegységhez /ATW-R3100A /ATW-R2100 10 236 Ft 13 000 Ft
AT-ATW2110B Audio-Technica ATW-2110B, 2000 SERIES zsebadós vezetéknélküli  készlet 106 220 Ft 134 900 Ft
AT-ATW2110BG Audio-Technica ATW-2110B/G, 2000 SERIES zsebadós vezetéknélküli  készlet AT-GcW hangszerkábellel 114 094 Ft 144 900 Ft
AT-ATW2110BH Audio-Technica ATW-2110B/H, 2000 SERIES zsebadós vezetéknélküli  készlet PRO8HEcW fejmikrofonnal 133 780 Ft 169 900 Ft
AT-ATW2110BHC1 Audio-Technica ATW-2110BD/HC1, 2000 SERIES zsebadós vezetéknélküli készlet ATM75CW fejmikrofonnal 137 717 Ft 174 900 Ft
AT-ATW2110BHC2 Audio-Technica ATW-2110BD/HC2, 2000 SERIES zsebadós vezetéknélküli készlet ATM73CW fejmikrofonnal 161 339 Ft 204 900 Ft
AT-ATW2110BHC3 Audio-Technica ATW-2110BD/HC3, 2000 SERIES zsebadós vezetéknélküli készlet BP892cW-TH fejmikrofonnal 203 071 Ft 257 900 Ft
AT-ATW2110BP Audio-Technica ATW-2110B/P, 2000 SERIES zsebadós vezetéknélküli  készlet AT829cW klipsz mikrofonnal 125 906 Ft 159 900 Ft
AT-ATW2110BP1 Audio-Technica ATW-2110B/P1, 2000 SERIES zsebadós vezetéknélküli  készlet AT899cW klipsz mikrofonnal 162 913 Ft 206 900 Ft
AT-ATW2110BP2 Audio-Technica ATW-2110BD/P2, 2000 SERIES zsebadós vezetéknélküli készlet AT831CW klipsz mikrofonnal 149 528 Ft 189 900 Ft
AT-ATW2110BP3 Audio-Technica ATW-2110B/P3, 2000 SERIES zsebadós vezetéknélküli  készlet MT838cW klipsz mikrofonnal 140 079 Ft 177 900 Ft
AT-ATW2120B Audio-Technica ATW-2120BD, 2000 SERIES kéziadós vezetéknélküli mikrofon készlet PRO41 kardioid dinamikus mikrofonfejjel 116 457 Ft 147 900 Ft
AT-ATATWR2100 Audio-Technica ATW-R2100BD, 2000 SERIES True -Diversity UHF vevő, 9.5", 10 csatorna, automatikus frekvenciakeresés 56 614 Ft 71 900 Ft
AT-ATWCHG2 Audio-Technica ATW-CHG2, töltőállomás 2000 SERIES vezetéknélküli rendszer adóegységeihez (2db dokkolható) 59 843 Ft 76 000 Ft
AT-ATWRM1 Audio-Technica ATW-RM1, előlapi készlet 2db antenna kivezetéséhez 20 630 Ft 26 200 Ft
AT-ATATWT210 Audio-Technica ATW-T210BD, 2000 SERIES UniPak zsebadó 51 969 Ft 66 000 Ft
AT-ATATWT220 Audio-Technica ATW-T220BE, 2000 SERIES kéziadó PRO41 kardioid dinamikus mikrofonfejjel 62 205 Ft 79 000 Ft
AT-ONE series
AT-ATW11PF Audio-Technica ATW11PF, AT-ONE zsebadós vezetéknélküli készlet ATR35cW klipsz mikrofonnal 62 913 Ft 79 900 Ft
AT-ATW11F Audio-Technica ATW11F, AT-ONE zsebadós vezetéknélküli készlet 55 039 Ft 69 900 Ft
AT-ATW13F Audio-Technica ATW13F, AT-ONE kéziadós vezetéknélküli készlet 58 976 Ft 74 900 Ft
AT-ATWT1F Audio-Technica ATW-T1F, zsebadó AT-ONE vezetéknélküli készlethez 23 543 Ft 29 900 Ft
AT-ATWT3F Audio-Technica ATW-T3F, kéziadó AT-ONE vezetéknélküli készlethez 27 165 Ft 34 500 Ft
AT-ATWR1F Audio-Technica ATW-R1F, vevőegység AT-ONE vezetéknélküli készlethez 46 378 Ft 58 900 Ft
AT-AT8677 Audio-Technica AT8677, Dual Rack Mount Kit 4 724 Ft 6 000 Ft
Vezetéknélküli tartozékok
AT-AT803AW Audio-Technica AT803AW, miniatűr kondenzátor klipsz mikrofon HRS végződéssel, gömbkarakterisztika 43 228 Ft 54 900 Ft
AT-AT829CW Audio-Technica AT829cW, miniatűr kardioid klipsz mikrofon HRS csatlakozóval UniPak zsebadókhoz 18 031 Ft 22 900 Ft
AT-AT831CW Audio-Technica AT831CW, miniatűr kardioid kondenzátor klipsz mikrofon HRS csatlakozóval UniPak zsebadókhoz 43 701 Ft 55 500 Ft
AT-AT889CW Audio-Technica AT889cW, professzionális fejpántos mikrofon HRS csatlakozóval 78 819 Ft 100 100 Ft
AT-AT898CW Audio-Technica AT898cW, szubminiatűr kardioid kondenzátor klipsz mikrofon, Audio-Technica HRS csatlakozóval 52 520 Ft 66 700 Ft
AT-AT899CW Audio-Technica AT899cW, szubminiatűr gömbkarakterisztikás klipsz mikrofon, fekete, Audio-Technica HRS csatlakozóval 52 520 Ft 66 700 Ft
AT-AT899CWTH Audio-Technica AT899cW-TH, szubminiatűr gömbkarakterisztikás klipsz mikrofon, bézs, Audio-Technica HRS csatlakozóval 52 520 Ft 66 700 Ft
AT-ATGCW Audio-Technica AT-GcW, gitárkábel UniPak zsebadókhoz (AT8319) 7 480 Ft 9 500 Ft
AT-ATGCWPRO Audio-Technica AT-GcW-PRO, profi gitárkábel UniPak zsebadókhoz 12 205 Ft 15 500 Ft
AT-ATGRCWPRO Audio-Technica AT-GRcWPRO, pipajack-HRS gitárkábel UniPak zsebadókhoz (AT8319) 12 205 Ft 15 500 Ft
AT-ATM350UCW Audio-Technica ATM350UcW, Kardioid kondenzátor hangszermikrofon vezetéknélküli használatra, univerzális csipesszel, normál 
gégenyakkal 70 000 Ft 88 900 Ft
AT-ATM73CW Audio-Technica ATM73cW, miniatűr kardioid kondenzátor fejpántos mikrofon, Audio-Technica  HRS csatlakozóval UniPak zsebadókhoz
55 039 Ft 69 900 Ft
AT-ATM75CW Audio-Technica ATM75cW, kardioid kondenzátor fejpántos mikrofon, Audio-Technica  HRS csatlakozóval UniPak zsebadókhoz 29 843 Ft 37 900 Ft
AT-ATR35CW Audio-Technica ATR35cW, gömbkarakterisztikás kondenzátor klipsz mikrofon, Audio-Technica HRS csatlakozóval UniPak zsebadókhoz
12 441 Ft 15 800 Ft
AT-ATWRCS1 Audio-Technica ATW-RCS1, némító távkapcsoló "Köhögőgomb" (nyomva tartva némít) vezetéknélküli mikrofonhoz 52 520 Ft 66 700 Ft
AT-ATWRMS1 Audio-Technica ATW-RMS1, REMOTE MUTE SWITCH 72 992 Ft 92 700 Ft
AT-BP892cW Audio-Technica BP892cW, MicroSet gömbkarakterisztikás fejmikrofon vezetéknélküli használatra Audio-Technica vezetéknélküli 
rendszerekhez HRS csatlakozóval, fekete 94 409 Ft 119 900 Ft
AT-BP892cWTH Audio-Technica BP892cW-TH, MicroSet gömbkarakterisztikás fejmikrofon vezetéknélküli használatra Audio-Technica vezetéknélküli 
rendszerekhez HRS csatlakozóval, bézs 94 409 Ft 119 900 Ft
AT-BP893CW Audio-Technica BP893cW, MicroSet fejmikrofon, fekete, Audio-Technica HRS csatlakozóval 74 724 Ft 94 900 Ft
AT-BP893CWTH Audio-Technica BP893cW-TH, MicroSet fejmikrofon, bézs, Audio-Technica HRS csatlakozóval 74 724 Ft 94 900 Ft
AT-BP894CW Audio-Technica BP894cW, MicroSet kardioid fejmikrofon, fekete, Audio-Technica HRS csatlakozóval 106 220 Ft 134 900 Ft
AT-BP894CWTH Audio-Technica BP894cW-TH, MicroSet kardioid fejmikrofon, bézs, Audio-Technica HRS csatlakozóval 106 220 Ft 134 900 Ft
AT-MT830CW Audio-Technica MT830cW, miniatűr gömbkarakterisztikás kondenzátor klipsz mikrofon, FEKETE színű, Audio-Technica HRS csatlakozóval
26 142 Ft 33 200 Ft
AT-MT838CW Audio-Technica MT838cW, miniatűr gömbkarakterisztikás kondenzátor klipsz mikrofon, Audio-Technica HRS csatlakozóval 31 969 Ft 40 600 Ft
AT-PRO35CW Audio-Technica PRO35cW, kardioid kondenzátor csíptetős hangszermikrofon, Audio-Technica HRS csatlakozóval 34 882 Ft 44 300 Ft
AT-PRO92CW Audio-Technica PRO92cW, gömbkarakterisztikás kondenzátor fejmikrofon, fekete, Audio-Technica HRS csatlakozóval 37 874 Ft 48 100 Ft
AT-PRO92CWTH Audio-Technica PRO92cW-TH, gömbkarakterisztikás kondenzátor fejmikrofon, bézs színű, Audio-Technica HRS csatlakozóval 37 874 Ft 48 100 Ft
AT-PRO8HECW Audio-Technica PRO8HEcW, hiperkardioid dinamikus fejpántos mikrofon, Audio-Technica HRS csatlakozóval 26 142 Ft 33 200 Ft
AT-PRO9CW Audio-Technica PRO9cW, kardioid kondenzátor fejpántos mikrofon, Audio-Technica HRS csatlakozóval 16 929 Ft 21 500 Ft
AT-U841CW Audio-Technica U841cW, gömbkarakterisztikás kondenzátor határfelület mikrofon, Audio-Technica HRS csatlakozóval 82 598 Ft 104 900 Ft
AT-U851CW Audio-Technica U851cW, kardioid kondenzátor határfelület mikrofon, Audio-Technica HRS csatlakozóval 74 724 Ft 94 900 Ft
AT-U857ALCW Audio-Technica U857ALcW, kardioid kondenzátor hattyúnyak mikrofon, csavaros rögzítésű, 42cm hossz, Audio-Technica HRS 
csatlakozóval 77 874 Ft 98 900 Ft
AT-ATXLRW Audio-Technica Audio-Technica XLRW, csatlakozókábel UniPak zsebadókhoz, XLRF-HRS (AT8317) 12 441 Ft 15 800 Ft
Vezetéknélküli kiegészítők
AT-AC100 Audio-Technica AC100, szerelt RF kábel, kis veszteségű, 50 Ohm, 33m
AT-AC12 Audio-Technica AC12, szerelt RF kábel, 50 Ohm, 4m 5 827 Ft 7 400 Ft
AT-AC25 Audio-Technica AC25, szerelt RF kábel, 50 Ohm, 29 291 Ft 37 200 Ft
AT-AC50 Audio-Technica AC50, szerelt RF kábel, kis veszteségű, 50 Ohm, 15m 62 598 Ft 79 500 Ft
AT-AEWDA550C Audio-Technica AEW-DA550C, Artist Elite Wireless aktív antenna splitter és központi tápegység, C-sáv 207 638 Ft 263 700 Ft
AT-AEWDA660D Audio-Technica AEW-DA660D, Artist Elite Wireless aktív antenna splitter és központi tápegység, D-sáv 207 638 Ft 263 700 Ft
AT-AEWTB44 Audio-Technica AEW-TB44, kéziadó és zsebadó tartó táska 17 244 Ft 21 900 Ft
AT-ATW49CB Audio-Technica ATW-49CB, aktív antenna összegző szett 90 472 Ft 114 900 Ft
AT-ATW49SP Audio-Technica ATW-49SP, aktív antenna szétosztó 90 472 Ft 114 900 Ft
AT-ATWA49 Audio-Technica ATW-A49, szélessávú irányított antenna, párban 114 094 Ft 144 900 Ft
AT-ATWA49S Audio-Technica ATW-A49, szélessávú irányított antenna (db) 62 126 Ft 78 900 Ft
AT-ATWB80WB Audio-Technica ATW-B80WB, egy pár szélessávú antenna jelerősítő (470-990 MHz) UHF rendszerekhez 133 780 Ft 169 900 Ft
AT-ATWDA49 Audio-Technica ATW-DA49, szélessávú antenna splitter és központi tápegység /2000 SERIES /3000 SERIES 137 717 Ft 174 900 Ft
AT-ATWRM1 Audio-Technica ATW-RM1, előlapi készlet 2db antenna kivezetéséhez 20 630 Ft 26 200 Ft
Automata keverők
AT-AT8325 Audio-Technica AT8325/1.0, összekötő kábel 8 819 Ft 11 200 Ft
AT-AT8628B Audio-Technica AT8628B, rack-beszerelő hardver 2db AEW-R4100 vevőegységhez 10 236 Ft 13 000 Ft
AT-ATMX341b Audio-Technica MX341b, SMART MICROPHONE MIXER 220 472 Ft 280 000 Ft
AT-MX351 Audio-Technica MX351, 4-csatornás automata mikrofonkeverő 283 465 Ft 360 000 Ft
AT-ATDM0604 Audio-Technica ATDM-0604 DIGITÁLIS SMARTMIXER 282 677 Ft 359 000 Ft
* Változás és tévedés joga fenntartva
 
AUDMAX Kft. 
1107 Budapest
Fogadó u. 3. 
tel: 06-1-4319005
fax: 06-1-4319006
www.audmax.hu
info@audmax.hu
Audio-Technica Professzionális Termékek - árlista 2018 május   
 
ATpro180502
http://eu.audio-technica.com?lang=hu
Mikrofon kiegészítők
AT-AT8101 Audio-Technica AT8101, nagyméretű, hengeres mikrofonszivacs /AT8004 /AT8004L /MB2k /MB4k /PRO63 2 913 Ft 3 700 Ft
AT-AT8102 Audio-Technica AT8102, kisméretű mikrofonszivacs /U853 /U857 /U859 /PRO45 /PRO47 /PRO49 3 150 Ft 4 000 Ft
AT-AT8102WH Audio-Technica AT8102WH, kisméretű mikrofonszivacs fehér színben /PRO45W 3 701 Ft 4 700 Ft
AT-AT8104A Audio-Technica AT8104a, fém kosaras rögzíthető szélvédő és külső szivacs /U853 /U857 /U859 /PRO45 /PRO47 /PRO49 19 764 Ft 25 100 Ft
AT-AT8106 Audio-Technica AT8106, fém kosaras pop-filter és szélvédő 40-es szériához 14 646 Ft 18 600 Ft
AT-AT8109 Audio-Technica AT8109, szélvédő ES sorozatú hattyúnyak mikrofonhoz 4 882 Ft 6 200 Ft
AT-AT8110 Audio-Technica AT8110, mikrofonszivacs /ES943 4 882 Ft 6 200 Ft
AT-AT8111 Audio-Technica AT8111, vékony, hengeres mikrofonszivacs /ATM650 /PRO63 3 701 Ft 4 700 Ft
AT-AT8112 Audio-Technica AT8112, nagyméretű, hengeres mikrofonszivacs /AE3000 /AE4100 /AE5400 /AE6100 /ATM410 /ATM610 2 913 Ft 3 700 Ft
AT-AT8114 Audio-Technica AT8114, gömb alakú mikrofonszivacs, ATM710/ATM510/AE5400/AE3300 3 701 Ft 4 700 Ft
AT-AT8115 Audio-Technica AT8115, nagy pólusú ovális mikrofonszivacs /ATM650 /MB2K /PRO63 4 173 Ft 5 300 Ft
AT-AT8116 Audio-Technica AT8116, mini szélvédő /AT803b /AT829 /AT831 /PRO70 3 701 Ft 4 700 Ft
AT-AT8117 Audio-Technica AT8117, mikrofonszivacs hattyúnyak mikrofonhoz 3 701 Ft 4 700 Ft
AT-AT8118 Audio-Technica AT8118, mikrofonszivacs AT8418 csiptetős hangszer-adapterhez /ATM350, PRO35 1 732 Ft 2 200 Ft
AT-AT8119 Audio-Technica AT8119, gömb alakú mikrofonszivacs /ATM73 945 Ft 1 200 Ft
AT8120 Audio-Technica AT8120, nagyméretű, gömb alakú mikrofonszivacs /AT8022 /BP4025 5 354 Ft 6 800 Ft
AT-AT8122 Audio-Technica AT8122, kisméretű mikrofonszivacs /U873R 2 913 Ft 3 700 Ft
AT-AT8125 Audio-Technica AT8125, nagyméretű, gömb alakű mikrofonszivacs /ATM73 2 677 Ft 3 400 Ft
AT-AT8128 Audio-Technica AT8128, kisméretű, torpedó alakú mikrofonszivacs/ATM73 2 913 Ft 3 700 Ft
AT-AT8129 Audio-Technica AT8129, kisméretű mikrofonszivacs MT350b-hez 945 Ft 1 200 Ft
AT-AT8130 Audio-Technica AT8130, 3db mini szélvédő /MT830 2 205 Ft 2 800 Ft
AT-AT8131 Audio-Technica AT8131, mini szélvédő /AT803 /AT829 /AT831 /PRO70 945 Ft 1 200 Ft
AT-AT8132 Audio-Technica AT8132, puskamikrofon szélvédő /AT8035 6 850 Ft 8 700 Ft
AT-AT8133 Audio-Technica AT8133, puskamikrofon szélvédő /AT8015 5 591 Ft 7 100 Ft
AT-AT8134 Audio-Technica AT8134, puskamikrofon szélvédő /BP4073 /BP4029 /AT897 6 142 Ft 7 800 Ft
AT-AT8135 Audio-Technica AT8135, puskamikrofon szélvédő /BP4071 /BP4027 /AT8015 7 087 Ft 9 000 Ft
AT-AT8136 Audio-Technica AT8136, tojás alakú kisméretű mikrofonszivacs /AE5100 /AT8033 /AT8010 3 150 Ft 4 000 Ft
AT-AT8137 Audio-Technica AT8137, nagyméretű mikrofonszivacs /AT2020 /AT2035/ AT2050 /AT4033 /AT4040 /AT4047 /AT4050 14 173 Ft 18 000 Ft
AT-AT8138 Audio-Technica AT8138, mikrofonszivacs Engineered Sound MicroLine kapszulához 3 701 Ft 4 700 Ft
AT-AT8138WH Audio-Technica AT8138WH, mikrofonszivacs Engineered Sound MicroLine kapszulához, fehér 5 827 Ft 7 400 Ft
AT-AT8139L Audio-Technica AT8139L, nagyméretű, gömb alakú mikrofonszivacs /ATM75 /PRO8HE 2 677 Ft 3 400 Ft
AT-AT8139S Audio-Technica AT8139S, kisméretű, gömb alakú mikrofonszivacs /ATM75 /PRO8HE 2 677 Ft 3 400 Ft
AT-AT8142A Audio-Technica AT8142A, szivacspárna, egy pár /ATM75 /PRO8HE 945 Ft 1 200 Ft
AT-AT8142B Audio-Technica AT8142B, szivacspárna /ATM73 472 Ft 600 Ft
AT-AT8143 Audio-Technica AT8143, négy darabos szivacskészlet /ATM75 /PRO8HE mikrofonokhoz (rózsaszín, lila, zöld és sárga) 8 268 Ft 10 500 Ft
AT-AT8146 Audio-Technica AT8146, mikrofonszivacs /PRO47 /PRO49 3 150 Ft 4 000 Ft
AT-AT8146WH Audio-Technica AT8146WH, mikrofonszivacs, fehér /PRO47 /PRO49 3 150 Ft 4 000 Ft
AT-AT8150 Audio-Technica AT8150, 3db kapszulafedő, fekete /AT899 4 882 Ft 6 200 Ft
AT-AT8150TH Audio-Technica AT8150-TH, 3db kapszulafedő, bézs /AT899 4 882 Ft 6 200 Ft
AT-AT8151 Audio-Technica AT8151, 3db mikrofonszivacs, fekete /AT899 4 173 Ft 5 300 Ft
AT-AT8151TH Audio-Technica AT8151-TH, 3db mikrofonszivacs, bézs /AT899 4 173 Ft 5 300 Ft
AT-AT8153 Audio-Technica AT8153, kisméretű kétfokozatú mikrofonszivacs, fekete ATM350 /PRO35 /U853 /U857 /U859 3 701 Ft 4 700 Ft
AT-AT8153WH Audio-Technica AT8153WH, kisméretű kétfokozatú mikrofonszivacs, fehér ATM350 /PRO35 /U853 /U857 /U859 6 378 Ft 8 100 Ft
AT-AT8154 Audio-Technica AT8154, kisméretű kétfokozatú mikrofonszivacs UniLine kapszulához, fekete /U853 /U857 3 937 Ft 5 000 Ft
AT-AT8154WH Audio-Technica AT8154WH, kisméretű kétfokozatú mikrofonszivacs UniLine kapszulához, fehér /U853 /U857 7 323 Ft 9 300 Ft
AT-AT8156 Audio-Technica AT8156, kapszulafedő, fekete /BP892, BP893, BP896 3 937 Ft 5 000 Ft
AT-AT8156CO Audio-Technica AT8156-CO, kapszulafedő, kakaó színű /BP892, BP893, BP896 3 937 Ft 5 000 Ft
AT-AT8156TH Audio-Technica AT8156-TH, kapszulafedő, bézs színű /BP892, BP893, BP896 3 937 Ft 5 000 Ft
AT-AT8157 Audio-Technica AT8157, 3db mikrofonszivacs, fekete színű /AT892 3 701 Ft 4 700 Ft
AT-AT8157CO Audio-Technica AT8157-CO, 3db mikrofonszivacs, kakaó színű /AT892 3 701 Ft 4 700 Ft
AT-AT8157TH Audio-Technica AT8157-TH, 3db mikrofonszivacs, bézs színű /AT892 3 701 Ft 4 700 Ft
AT-AT8163 Audio-Technica AT8163,BP894 windscreen 6 378 Ft 8 100 Ft
AT-AT8163TH Audio-Technica AT8163TH,Beige version of AT8163, BP894 windscreen 6 378 Ft 8 100 Ft
AT-AT8158 Audio-Technica AT8158, mikrofonszivacs, fekete színű /PRO92 4 409 Ft 5 600 Ft
AT-AT8158TH Audio-Technica AT8158-TH, mikrofonszivacs, bézs színű /PRO92 4 409 Ft 5 600 Ft
AT-AT8159 Audio-Technica AT8159, kisméretű ovális mikrofonszivacs /ATM450 /PRO37 /PRO24 /AT4041 /AT4021 /AT4022 /AT4049 /AT4051 
/AT4053 2 441 Ft 3 100 Ft
AT-AT8161 Audio-Technica AT8161, fém kosaras szélvédő és külső szivacs ES hattyúnyak mikrofonokhoz 21 496 Ft 27 300 Ft
AT-AT8202 Audio-Technica AT8202, állítható (-10/-20/-30 dB) csillapító 21 496 Ft 27 300 Ft
AT-AT8482 Audio-Technica AT8482, rezgésmentes mikrofontartó AT5045 mikrofonhoz 77 165 Ft 98 000 Ft
AT-AT8405A Audio-Technica AT8405a, fém alapú bepattanó mikrofonkengyel 21mm átmérőjű mikrofonokhoz 3 701 Ft 4 700 Ft
AT-AT8406A Audio-Technica AT8406a, fém alapú becsúsztatós mikrofonkengyel kúpos mikrofonhoz 3 543 Ft 4 500 Ft
AT-AT8407 Audio-Technica AT8407, univerzális csiptetős mikrofonkengyel 15-25mm átmérőjű mikrofonokhoz 5 118 Ft 6 500 Ft
AT-AT8410A Audio-Technica AT8410a, rugalmas tartó 15-22mm átmérőjű mikrofonokhoz 18 819 Ft 23 900 Ft
AT-AT8411 Audio-Technica AT8411, műanyag csíptethető tartó /AT803 /AT829 /AT831 3 150 Ft 4 000 Ft
AT-AT8412 Audio-Technica AT8412, műanyag csiptethető kettős tartó /AT803 /AT829 /AT831 5 354 Ft 6 800 Ft
AT-AT8414 Audio-Technica AT8414, 6 614 Ft 8 400 Ft
AT-AT8415 Audio-Technica AT8415, rugalmas tartó flexibilis szalagokkal 22 913 Ft 29 100 Ft
AT-AT8416 Audio-Technica AT8416, beépíthető rugalmas tartó csavaros rögzítésű hattyúnyak mikrofonokhoz /PRO47 /U857A /U857R 19 764 Ft 25 100 Ft
AT-AT8417 Audio-Technica AT8417, fém csiptethető tartó /AT803 /AT829 /AT831 3 701 Ft 4 700 Ft
AT-AT8418 Audio-Technica AT8418, UniMount hangszerre csíptethető tartó /ATM350 /PRO35 /AT803 /AT831 12 677 Ft 16 100 Ft
AT-AT8419 Audio-Technica AT8419, fém csíptethető tartó, 45 fokos lépésekben pozícionálható /AT803 /AT829 /AT831 3 701 Ft 4 700 Ft
AT-AT8420 Audio-Technica AT8420, fém csíptethető tartó /MT830 2 677 Ft 3 400 Ft
AT-AT8422 Audio-Technica AT8422, műanyag szűkítő közcsavar 3/8"-os állvány 5/8"-os mikrofonkengyel közé 472 Ft 600 Ft
AT-AT8423 Audio-Technica AT8423, fém szűkítő közcsavar 3/8"-os állvány 5/8"-os mikrofonkengyel közé 1 260 Ft 1 600 Ft
AT-AT8430 Audio-Technica AT8430, csillapított kengyel 21mm-es mikrofonokhoz 45 197 Ft 57 400 Ft
AT-AT8433 Audio-Technica AT8433, kamerapapucs - 5/8" adapter 3 386 Ft 4 300 Ft
AT-AT8434 Audio-Technica AT8434, csíptetős tartó /AT829 /AT803 /AT831 2 677 Ft 3 400 Ft
AT-AT8435 Audio-Technica AT8435, nyakkendőcsipesz tartó /MT350 2 677 Ft 3 400 Ft
AT-AT8438 Audio-Technica AT8438, speciális állvány átalakító függeszthető mikrofonok rögzítéséhez, fekete /U853 5 591 Ft 7 100 Ft
AT-AT8439 Audio-Technica AT8439, kábel csipesz 1 969 Ft 2 500 Ft
AT-AT8440 Audio-Technica AT8440, kábel csipesz /AT892 8 819 Ft 11 200 Ft
AT-AT8442 Audio-Technica AT8442, kábel csipesz /PRO92 2 677 Ft 3 400 Ft
AT-AT8444 Audio-Technica AT8444, akusztikus gitárra és hegedűre szerelhető tartó /ATM350 /PRO35 /PRO70 /AT803 /AT831 11 024 Ft 14 000 Ft
AT-AT8447 Audio-Technica AT8447, rugalmas tartó /AT4060 52 520 Ft 66 700 Ft
AT-AT8449 Audio-Technica AT8449, rugalmas tartó AT4033/ AT4040/ AT4050 24 409 Ft 31 000 Ft
AT-AT8449SV Audio-Technica AT8449SV, rugalmas tartó /AT4047 /AT4080 31 260 Ft 39 700 Ft
AT-AT8451 Audio-Technica AT8451, függesztőspirál, fekete /U853 /PRO45 4 409 Ft 5 600 Ft
AT-AT8451WH Audio-Technica AT8451WH, függesztőspirál, fehér /U853AW /U853RW /PRO45W 4 409 Ft 5 600 Ft
AT-AT8452 Audio-Technica AT8452, acél függesztő spirál, fekete /ES933 4 409 Ft 5 600 Ft
AT-AT8452WH Audio-Technica AT8452WH, acél függesztő spirál, fehér /ES933 4 409 Ft 5 600 Ft
AT-AT8456A Audio-Technica AT8456A, mikrofonkengyel AEW és ATW-3000 kéziadóhoz 6 614 Ft 8 400 Ft
AT-AT8458 Audio-Technica AT8458, rugalmas tartó /AT2035 /AT2050 /AT2020 24 173 Ft 30 700 Ft
AT-AT8459 Audio-Technica AT8459, forgócsuklós mikrofonkengyel adapter 14 173 Ft 18 000 Ft
AT-AT8460 Audio-Technica AT8460, ruhacsíptető /ES943 5 354 Ft 6 800 Ft
AT-AT8461 Audio-Technica AT8461, csíptethető tartó alap egyes és kettős tartókkal, fekete színű /AT898 /AT899 5 354 Ft 6 800 Ft
AT-AT8461TH Audio-Technica AT8461-TH, csíptethető tartó alap egyes és kettős tartókkal, bézs színű /AT898 /AT899 5 354 Ft 6 800 Ft
AT-AT8466 Audio-Technica AT8466, csuklós kengyel /AT2020 5 118 Ft 6 500 Ft
* Változás és tévedés joga fenntartva
 
AUDMAX Kft. 
1107 Budapest
Fogadó u. 3. 
tel: 06-1-4319005
fax: 06-1-4319006
www.audmax.hu
info@audmax.hu
Audio-Technica Professzionális Termékek - árlista 2018 május   
 
ATpro180502
http://eu.audio-technica.com?lang=hu
AT-AT8468 Audio-Technica AT8468, hegedű adapter /ATM350 3 150 Ft 4 000 Ft
AT-AT8490 Audio-Technica AT8490 Unimount - Gégenyak /ATM350 8 583 Ft 10 900 Ft
AT-AT8490L Audio-Technica AT8490L Unimount - Gégenyak (hosszú) /ATM350 10 945 Ft 13 900 Ft
AT-AT8491U Audio-Technica AT8491U Unimount - Univerzális csipesz /ATM350 14 094 Ft 17 900 Ft
AT-AT8491W Audio-Technica AT8491W Unimount - Fafúvós adapter /ATM350 18 819 Ft 23 900 Ft
AT-AT8491P Audio-Technica AT8491P Unimount - Mágneses zongora adapter /ATM350 16 457 Ft 20 900 Ft
AT-AT8491D Audio-Technica AT8491D Unimount - Dob adapter /ATM350 18 819 Ft 23 900 Ft
AT-AT8470 Audio-Technica AT8470, mikrofonkengyel Artist Elite énekmikrofonokhoz /AE3300 /AE4100 /AE5400 /AE6100 4 409 Ft 5 600 Ft
AT-AT8471 Audio-Technica AT8471, csillapított biztonsági mikrofonkengyel, 21mm /AE2500 /AE300 /AE5100 /ATM250 /ATM250DE /ATM450
8 268 Ft 10 500 Ft
AT-AT8472 Audio-Technica AT8472, kamera kengyel 21mm átmérőjű mikrofonokhoz /PRO24CM 9 291 Ft 11 800 Ft
AT-AT8473 Audio-Technica AT8473, kengyel XLR-végződésű hattyúnyak mikrofonokhoz 8 583 Ft 10 900 Ft
AT-AT8474 Audio-Technica AT8474, rejtett izolációs tartó XLR végződésű hattyúnyak mikrofonokhoz 11 732 Ft 14 900 Ft
AT-AT8531 Audio-Technica AT8531, övtáska típusú tápegység modul 28 346 Ft 36 000 Ft
AT-AT8537 Audio-Technica AT8537, soros tápegység modul TA3M bemenet XLRM kimenet /AT898 /AT899 50 079 Ft 63 600 Ft
AT-AT8538 Audio-Technica AT8538, soros tápegység mélyvágó szűrővel, TA3M bemenet XLRM kimenet /U853R /U857R /PRO35 24 409 Ft 31 000 Ft
AT-AT8539 Audio-Technica AT8539, soros tápegység modul, HRS bemenet XLRM kimenet 34 646 Ft 44 000 Ft
AT-AT8542 Audio-Technica AT8542, soros tápegység modul, TA3M bemenet XLRM kimenet /ATM350 24 409 Ft 31 000 Ft
AT-AT8543 Audio-Technica AT8543 29 134 Ft 37 000 Ft
AT-AT8601 Audio-Technica AT8601, asztali mikrofontalp 5/8" menettel 7 087 Ft 9 000 Ft
AT-AT8615A Audio-Technica AT8615A, asztali talp XLR végződésű hattyúnyak mikrofonokhoz 26 378 Ft 33 500 Ft
AT-AT8615RS Audio-Technica AT8615RS, kapcsolós asztali talp XLR végződésű hattyúnyak mikrofonokhoz 27 795 Ft 35 300 Ft
AT-AT8646AM Audio-Technica AT8646AM, rugalmas asztalba építhető tartó 5/8" csavarmenettel, fix installációhoz 12 441 Ft 15 800 Ft
AT-AT8646QM Audio-Technica AT8646QM, rugalmas, asztalba építhető tartó XLRF aljzattal, fix installációhoz 17 323 Ft 22 000 Ft
AT-AT8647QMS Audio-Technica AT8647QM/S, rugalmas, asztalba építhető tartó XLRF aljzattal, Ki/Be kapcsolóval, fix installációhoz 31 024 Ft 39 400 Ft
AT-AT8651 Audio-Technica AT8651, menetes átalakító ES mikrofonhoz 2 677 Ft 3 400 Ft
AT-AT8662 Audio-Technica AT8662, rezgésmentes, asztalba építhető tartó 5/8" csavarmenettel, fix installációhoz 10 236 Ft 13 000 Ft
AT-AT8663 Audio-Technica AT8663, Kisméretű asztali vagy fali rögzítőszerelvény 5/8" csavarmenettel 3 701 Ft 4 700 Ft
AT-AT8664 Audio-Technica AT8664, 5/8" menetes kábelátvezető adapter csavaros rögzítésű hattyúnyak mikrofonokhoz /PRO47 /U857A /U857R
3 701 Ft 4 700 Ft
AT-AT8665 Audio-Technica AT8665, dobmikrofon adapter, (5/8" csavarmenet) 2 441 Ft 3 100 Ft
AT-AT8666 Audio-Technica AT8666, asztali talp XLR végződésű hattyúnyak mikrofonokhoz 28 819 Ft 36 600 Ft
AT-AT8666RSC Audio-Technica AT8666RSC, asztali talp XLR kimenetű hattyúnyak mikrofonokhoz, programozható kapcsoló funkcióval és LED-del
54 646 Ft 69 400 Ft
AT-AT8666RSP Audio-Technica AT8666RSP, asztali talp XLR kimenetű hattyúnyak mikrofonokhoz, kapcsolóval 47 323 Ft 60 100 Ft
AT-AT8681 Audio-Technica AT8681 UniMix, 2be 1ki mikrofon összegző hangerőarány szabályozóval 24 409 Ft 31 000 Ft
AT-AT8684 Audio-Technica AT8684 UniMute, mikrofon némító definiálható kapcsoló funkcióval 21 496 Ft 27 300 Ft
AT-AT8801 Audio-Technica AT8801, egycsatornás 48V DC fantomtáp 31 260 Ft 39 700 Ft
AT-AT899AK Audio-Technica AT899AK, kiegészítő készlet, fekete /AT898 /AT899 17 244 Ft 21 900 Ft
AT-AT899AKTH Audio-Technica AT899AK-TH, kiegészítő készlet, bézs /AT899 17 244 Ft 21 900 Ft
AT-RSC Audio-Technica RSC 47 087 Ft 59 800 Ft
AT-MT838TC Audio-Technica MT838 klipsz 4 409 Ft 5 600 Ft
* Változás és tévedés joga fenntartva
